[
  {
    "level": 1,
    "question": "'只能说我输了，也许是你怕了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "淘汰",
    "explain": "陈奕迅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201359/13-C16D6FF96714E8AD90842F0C24C908F3.m4a"
  },
  {
    "level": 2,
    "question": "'在我的空虚身体里面，爱上哪个肤浅的王位'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "女爵",
    "explain": "杨乃文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202735/13-6D398234E49393F5ED1347EF1EE49AA6.m4a"
  },
  {
    "level": 3,
    "question": "'一人盯 两人疚 三人游，悄悄的 远远的'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "三人游",
    "explain": "方大同",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183747/13-3C325338F09FDFA7B0717BDAA0C55AF0.m4a"
  },
  {
    "level": 4,
    "question": "'那年的幸福啊，有你在身边'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "那年幸福",
    "explain": "阿冷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104237/13-E524093FE7B5AE3AA67D1BC3071B1F6D.m4a"
  },
  {
    "level": 5,
    "question": "'我送你离开，千里之外，你无声黑白'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千里之外",
    "explain": "金志文、白雪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191034/13-E7078C9AFC18CF3A4E277662A4B83D87.m4a"
  },
  {
    "level": 6,
    "question": "'女 大声喊出我爱你，时刻把你放心底'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在心里永远有个你",
    "explain": "李萍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190004/13-FA21E251F820E7DAB7720417B321A9FD.m4a"
  },
  {
    "level": 7,
    "question": "'Hello 我是酷狗超人 超人 超人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "酷狗超人",
    "explain": "陈雅森",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104424/13-E16D47E2BC0585854893433983A19060.m4a"
  },
  {
    "level": 8,
    "question": "'咚吧啦呀咚吧咚吧啦，咚吧啦咚吧啦咚吧咚吧啦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "咚巴拉",
    "explain": "dj舞曲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202345/13-A6F40AD083558CB1FF0680D225324DE5.m4a"
  },
  {
    "level": 9,
    "question": "'和你的这一次分手，竟然成了永久'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最后一次分手",
    "explain": "威仔、阿夏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193606/13-FA423317E0EF9F6A9D541F7B3DE2965C.m4a"
  },
  {
    "level": 10,
    "question": "'你一定要是一个孩子，任野风吹不动你的坚强'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你一定要是个孩子",
    "explain": "蔡琴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191708/13-35B120E0CE0B355BD474F52327ED2111.m4a"
  },
  {
    "level": 11,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "男人花",
    "explain": "黄勇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201751/13-544EE397E8D4F5854CFDA40770AFE56B.m4a"
  },
  {
    "level": 12,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "美梦成真",
    "explain": "许茹芸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202139/13-8D6C0C7387102F947994C4D39C59D243.m4a"
  },
  {
    "level": 13,
    "question": "'目光沉着，深不可测，起伏善恶'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "诱惑YOHO",
    "explain": "陈志朋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200454/13-7E5AEF70F928004F5CB85D579772491D.m4a"
  },
  {
    "level": 14,
    "question": "'有一个名字被我轻轻擦掉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "有一个名字被我轻轻擦掉",
    "explain": "庞龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105739/13-495B299B0CEC71940EA6CFA36B8E438E.m4a"
  },
  {
    "level": 15,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "让我们荡起双桨",
    "explain": "黄金豆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191236/13-BF30A350B9D148B3E6315AD9D80BEBC3.m4a"
  },
  {
    "level": 16,
    "question": "'南方姑娘，你是否习惯北方的秋凉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "南方姑娘",
    "explain": "赵雷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183334/13-CE90F50F6CA3BCCCCA69DE10C6417DF1.m4a"
  },
  {
    "level": 17,
    "question": "'特别的爱给特别的你，我的寂寞逃不过你的眼睛'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "特别的爱给特别的你",
    "explain": "张信哲、伍思凯",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105508/13-9AC313421ED38F3A552F8D3EE2D5EFAB.m4a"
  },
  {
    "level": 18,
    "question": "'一滴泪 在 半路回头 我只有 战斗 战斗'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "着魔",
    "explain": "张杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201915/13-2CB09538E23202F569F80DE044BAA50A.m4a"
  },
  {
    "level": 19,
    "question": "'我是佛前那一朵莲，带着佛的心愿转世到人间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "转世莲花",
    "explain": "乌兰托娅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104304/13-543D2406C0802D67C71EC1CA69A23300.m4a"
  },
  {
    "level": 20,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "母亲",
    "explain": "阎维文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103830/13-13640CF27E693415D30292805D1D382C.m4a"
  },
  {
    "level": 21,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "思美人兮",
    "explain": "李行亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104953/13-50ED791AC5C3CE3A8140776DAEF1C759.m4a"
  },
  {
    "level": 22,
    "question": "'明月光光明月光，家住城南谢家巷'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "明月如霜",
    "explain": "河图",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201201/13-5AD378A20CC17B2138FAF1BD81AB5DA4.m4a"
  },
  {
    "level": 23,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "你别再问我",
    "explain": "胡小宝",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185249/13-B8FB70B5470F388B176EC5032148446B.m4a"
  },
  {
    "level": 24,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "爱我别走",
    "explain": "张震岳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183650/13-FAE444B3C3EC3683679B164B4EBF3E28.m4a"
  },
  {
    "level": 25,
    "question": "'如果迎着风就飞，俯瞰这世界有多美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "远走高飞",
    "explain": "金志文、黑墨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103844/13-F230361AFFA4ECD3A3EB90B40E506271.m4a"
  },
  {
    "level": 26,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "今生梦牵",
    "explain": "萌萌哒天团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105544/13-509A75BDFF7AD1D7AC60ABAF95756795.m4a"
  },
  {
    "level": 27,
    "question": "'我这个为爱流泪的女人，总是握不住匆匆的缘分'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "为爱流泪的女人",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103651/13-915EC57A14069DEDE9D8CE1640FCD224.m4a"
  },
  {
    "level": 28,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "求求你给点力",
    "explain": "网络歌手",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103253/13-52D641AA83296BB4685F51503FECD52E.m4a"
  },
  {
    "level": 29,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "爱呀",
    "explain": "李明霖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185505/13-E8407F4F18CB5FF21F6742F683B9EC57.m4a"
  },
  {
    "level": 30,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "旅行的意义",
    "explain": "李泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103222/13-42A8D8FB0F97A361458B14CE696128BF.m4a"
  },
  {
    "level": 31,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "越过山丘",
    "explain": "杨宗纬",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105453/13-019D90E7E5C2343D873966B05082BC3A.m4a"
  },
  {
    "level": 32,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "原点",
    "explain": "A-Lin、苏慧伦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104042/13-F6D143E94E9F8C54A6B40D074EF1209D.m4a"
  },
  {
    "level": 33,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "如果爱忘了",
    "explain": "戚薇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183716/13-F25D5CE4B31467B235E770EC2F985675.m4a"
  },
  {
    "level": 34,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "你给我听好",
    "explain": "张碧晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104620/13-2424EEE71FB330C2D60D2E107FF67DAA.m4a"
  },
  {
    "level": 35,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "心头的彩虹",
    "explain": "毛泽少",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195938/13-6B4EEDE3A72BCAAE3D9BC9DF9CD2F79D.m4a"
  },
  {
    "level": 36,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "友情岁月",
    "explain": "郑康淳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185137/13-67302EAA1081FBD8F9303F2DAE9AA185.m4a"
  },
  {
    "level": 37,
    "question": "'幸福它太昂贵，我们无力消费'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "幸福太昂贵",
    "explain": "雨宗林",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192215/13-9CFE3434D85927C1217F23F0A2FE19C6.m4a"
  },
  {
    "level": 38,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "灵魂歌手",
    "explain": "梁博",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105540/13-B6024157BBD7D4AF3F51DB570393F24D.m4a"
  },
  {
    "level": 39,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "差一点",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184759/13-95ACB82D71F66A68D3831EF238981791.m4a"
  },
  {
    "level": 40,
    "question": "'我比去年又大一岁，让你看到我在成长'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "大一岁",
    "explain": "Tizzy T",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104346/13-EA0E6267F0A9ABB6A898C6FFBB98E589.m4a"
  },
  {
    "level": 41,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "爱我",
    "explain": "肖凯晔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105032/13-FFD56934AC210B12EFA7CF78660A0157.m4a"
  },
  {
    "level": 42,
    "question": "'让爱复烧复烧，这份情我怎么能了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "让爱复烧",
    "explain": "韩磊",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103816/13-2611F4827CACCBC92CCC2633BAA95B9A.m4a"
  },
  {
    "level": 43,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "安心的温柔",
    "explain": "杨洋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103309/13-582012C214343D764251FBD6DB4B8E39.m4a"
  },
  {
    "level": 44,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "抛开",
    "explain": "张冬玲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185429/13-47D209AF7B29F0A8E2E41552F7A8D3D0.m4a"
  },
  {
    "level": 45,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "天梦",
    "explain": "陈雅森",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185205/13-3E0C0047D651F464A73EA804C601529D.m4a"
  },
  {
    "level": 46,
    "question": "'只追求口碑，只想看你听我的歌入睡'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "口碑",
    "explain": "简弘亦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185759/13-9282695FE04CF054CB23F9DDCD95619A.m4a"
  },
  {
    "level": 47,
    "question": "'I think I'm gonna rock，I think I'm gonna roll'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Flow",
    "explain": "谢慧娴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104554/13-E214EF1AD628C59E2BE711038B612CE8.m4a"
  },
  {
    "level": 48,
    "question": "'我看见山鹰在寂寞两条鱼上飞'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "万物生",
    "explain": "萨顶顶、常远",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104656/13-83755FB09DE3F0B8D3FDD1178377C353.m4a"
  },
  {
    "level": 49,
    "question": "'我忘了说 决定不再等你了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我忘了说",
    "explain": "谭维维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184338/13-8D6B2B5F69A31AFD193C5DD481820FD8.m4a"
  },
  {
    "level": 50,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "心痛",
    "explain": "伤感歌曲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103624/13-D230B930A04347A9098A516C9420B2F8.m4a"
  },
  {
    "level": 51,
    "question": "'梦很变态 我是被害，它用酒瓶砸我的脑袋'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "挂彩",
    "explain": "杨坤、华晨宇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190423/13-F7717469203C314F94CF8CD5A4186261.m4a"
  },
  {
    "level": 52,
    "question": "'爱你痛彻我心扉，给了你仅有的一片天'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "痛彻心扉",
    "explain": "姜玉阳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193258/13-497E688011FFFC2079C6189583212D37.m4a"
  },
  {
    "level": 53,
    "question": "'草原的汉子是我的最爱，我的心永远都向你敞开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "草原汉子我的最爱",
    "explain": "张怡诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185814/13-A290E6E9700616B8DFAD0D2A135F531B.m4a"
  },
  {
    "level": 54,
    "question": "'啊 啊，伤心凭栏月明人孤影'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相思在梦中",
    "explain": "张怡诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193651/13-9375A8944B619E42E60F7D70C6259673.m4a"
  },
  {
    "level": 55,
    "question": "'我贼拉拉的爱你，把你贴在我的心窝窝里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "贼拉拉的爱你",
    "explain": "山野(李昊瀚)",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105500/13-2B11DF9D4D4450ED42CE9C2EA5974141.m4a"
  },
  {
    "level": 56,
    "question": "'怎么唱情歌，我们唱到眼睛都红了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "怎么唱情歌",
    "explain": "刘惜君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184416/13-B8A066A06AE67D24278785FE776037EB.m4a"
  },
  {
    "level": 57,
    "question": "'如果爱有时差不要害怕，用一滴泪去换整个宇宙'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱的时差",
    "explain": "杜婧荧",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185307/13-29FDB8D4BE9D9C2D21925817AA54984B.m4a"
  },
  {
    "level": 58,
    "question": "'请不要离开我，在这下雨的时候'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "绝不放手",
    "explain": "黄征",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202854/13-3CCF9F4070ABEA14C5BD902ADF501A3D.m4a"
  },
  {
    "level": 59,
    "question": "'他们都老了眼睛也花了，青丝已变白发'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "他们都老了",
    "explain": "孙露",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104913/13-D9B2CDCFC06D5E06EF99BAB469613DB8.m4a"
  },
  {
    "level": 60,
    "question": "'若能重新认识你，就从你叫什么名'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "重新认识你",
    "explain": "陈娟儿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185325/13-484BEE1D621925D4EC793B77CF369101.m4a"
  },
  {
    "level": 61,
    "question": "'任凭那流星啊，瞬间啊流逝天际'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最长最长的回忆",
    "explain": "格子兮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104110/13-1DB348241307CE9C3B0D52200C77C9CC.m4a"
  },
  {
    "level": 62,
    "question": "'像疯了一样 越想你就越心伤'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "像疯了一样",
    "explain": "曾一鸣",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184143/13-975AF79A0F64E3C12A8FF3AEBA3D77F4.m4a"
  },
  {
    "level": 63,
    "question": "'都怪我太不争气，我恨我爱你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我恨我爱你",
    "explain": "刘维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104327/13-2A9CA0F2A8B32B01A54D9D0B3A7D79AD.m4a"
  },
  {
    "level": 64,
    "question": "'谢谢你来到我的生命中，陪我走过一程又一程'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "谢谢遇见你",
    "explain": "高安",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185652/13-B70DB7EC95C4709B5949F1BE80210FB8.m4a"
  },
  {
    "level": 65,
    "question": "'多少人曾爱你青春欢畅的时辰'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "当你老了",
    "explain": "莫文蔚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103435/13-78B87929CA63E5EDC0233679BD4E0B11.m4a"
  },
  {
    "level": 66,
    "question": "'People on the move，赶上这浪潮'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "People On The Move",
    "explain": "VaVa",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104546/13-BDB6455FFBD21E7F47E05A33BB6541BF.m4a"
  },
  {
    "level": 67,
    "question": "'曾经一起走过有情岁月，曾经一起看的山高水长'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "岁月有情",
    "explain": "葛林",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190821/13-880683652608BFB5A113134CAEABB451.m4a"
  },
  {
    "level": 68,
    "question": "'他们一起唱歌，啦啦啦欧忒啦依忒'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "蓝精灵",
    "explain": "张懿嘉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105508/13-DDDDDFF944659B72709E93773574F4F9.m4a"
  },
  {
    "level": 69,
    "question": "'你从来没离开，让我相信我的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你从来没离开",
    "explain": "关晓彤",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104335/13-ED5CAD9B9408086480AEEB7938859E92.m4a"
  },
  {
    "level": 70,
    "question": "'谁能解我情衷 谁将柔情深种'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一帘幽梦",
    "explain": "许茹芸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202304/13-D297EEF52DC48D77F65C18692D6A9500.m4a"
  },
  {
    "level": 71,
    "question": "'苦苦的恋着你苦苦的爱着你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "苦苦的恋着你",
    "explain": "望海高歌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104345/13-103DE213950A397FBBCA3A12D76CA66B.m4a"
  },
  {
    "level": 72,
    "question": "'不想做决定，决定了一定会有伤心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不想做决定",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184745/13-8A93C5ADEAD18205699C9081437B061F.m4a"
  },
  {
    "level": 73,
    "question": "'不与英雄共长叹，只与醉客万般豪谈'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不立传 东方不败",
    "explain": "双笙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192437/13-647130E845BDB0A48455D5F7135FB888.m4a"
  },
  {
    "level": 74,
    "question": "'你给我听好，你是多么重要'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你给我听好",
    "explain": "刘济恺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104340/13-A856B644E995B1C2A8B0799D38B656BE.m4a"
  },
  {
    "level": 75,
    "question": "'我想我是海，冬天的大海'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我想我是海",
    "explain": "王源、Henry",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104910/13-D3FA8F6F147B589CDACA5C729489FC71.m4a"
  },
  {
    "level": 76,
    "question": "'如果不是你，怎么溶解少年的烦恼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "如果不是你",
    "explain": "陈冰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185154/13-AB16460E0A7BC94E691CE71CBDC1D428.m4a"
  },
  {
    "level": 77,
    "question": "'爱到这地步，已注定是错误'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "迷路",
    "explain": "齐秦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104845/13-303EC233F7FC7D0A1BF5901071E2004F.m4a"
  },
  {
    "level": 78,
    "question": "'我爱你 是公开的秘密，我想你 连时间都染病'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我爱你",
    "explain": "齐晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104120/13-A70675E10979388C0DB4B86C33C88C3A.m4a"
  },
  {
    "level": 79,
    "question": "'修炼爱情的悲欢，我们这些努力不简单'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "修炼爱情",
    "explain": "林俊杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183339/13-F31183001093A25D5E5B58E4139D6C6F.m4a"
  },
  {
    "level": 80,
    "question": "'思念是一把刀 刀刀锋利'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "思念是一把刀",
    "explain": "刘辰希",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193127/13-57795AB510E51AE671027AB5BC558F89.m4a"
  },
  {
    "level": 81,
    "question": "'别说没爱过，别说没有错'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "别说没爱过",
    "explain": "王振诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104657/13-BD327997E2791BDF4F9914308A8CE276.m4a"
  },
  {
    "level": 82,
    "question": "'哎呀呀呀，你怎么还不来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "等小姐",
    "explain": "阿悄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104624/13-C9C6016B9CB9E9A9877EF992E5A4772F.m4a"
  },
  {
    "level": 83,
    "question": "'19岁你还会爱我吗，我等你一句话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "19岁",
    "explain": "李宏毅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105018/13-A90CAAC3F7DCFE4E7542E92D29C9FD48.m4a"
  },
  {
    "level": 84,
    "question": "'全世界只有你最好，你给我的正是我需要'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "全世界只有你最好",
    "explain": "唯莎、DJ何鹏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185108/13-A6D263FE2BCD08070512A71904FFF70A.m4a"
  },
  {
    "level": 85,
    "question": "'让我好好看看你，说些故事给我听'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "让我好好看看你",
    "explain": "许茹芸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184901/13-BCCCD925EF7DEA9C0E09C6B6D1B90F1D.m4a"
  },
  {
    "level": 86,
    "question": "'和煦中国风 向大地吹送'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "中国风",
    "explain": "阿斯根",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200009/13-05141B2A15E8B0F4D014626E44ADFCA6.m4a"
  },
  {
    "level": 87,
    "question": "'等不到天黑，烟火不会太完美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "她说",
    "explain": "林俊杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201838/13-4978E4B8B403D05A2460ABF8FD707C1D.m4a"
  },
  {
    "level": 88,
    "question": "'I'm trapped I'm trapped，我还在试着找寻'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Trap",
    "explain": "Henry",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104212/13-CAC0FC14DBB4D40C3CDB49857038F928.m4a"
  },
  {
    "level": 89,
    "question": "'要做那朵盛开的美丽的牵牛花'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "牵牛花",
    "explain": "陶钰玉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104932/13-7598FC442560F24EB4E4BB39CB102C27.m4a"
  },
  {
    "level": 90,
    "question": "'灯影摇竹叶，温暖檐上月'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千灯愿",
    "explain": "郭碧婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104500/13-2B6C65A1810FC3AED527F9B54A6820BA.m4a"
  },
  {
    "level": 91,
    "question": "'没有你的日子里，我会更加珍惜自己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "大约在冬季",
    "explain": "齐秦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202635/13-994F6D6F2D53D3AB20055F39BD2ECFB9.m4a"
  },
  {
    "level": 92,
    "question": "'如果我说 爱我没有如果'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "没有如果",
    "explain": "梁静茹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183750/13-5FC0862FE226E82993ED3089F34CAF74.m4a"
  },
  {
    "level": 93,
    "question": "'我要送你日不落的想念，寄出代表爱的明信片'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "日不落",
    "explain": "品冠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104126/13-B83B703C72F6DFDD7F7CEC55AC3CFB98.m4a"
  },
  {
    "level": 94,
    "question": "'蓝蓝的夜蓝蓝的梦，请你从我的梦中走出来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "蓝蓝的夜蓝蓝的梦",
    "explain": "毛宁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183737/13-54A97FFB55EE0BE8F6D4A48869EB7FAD.m4a"
  },
  {
    "level": 95,
    "question": "'只不过少个拥抱 少一个依靠'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "少一个拥抱",
    "explain": "田丹、陈诚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193700/13-BC0EFEF206BAECD140190BE8DBC11E4A.m4a"
  },
  {
    "level": 96,
    "question": "'La...，如果能有多一眼，La...'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不散,不见",
    "explain": "张碧晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104837/13-74B892EB2A8C1461CA6C2926A90EDE13.m4a"
  },
  {
    "level": 97,
    "question": "'还有多久才能见到你，还有多久才能在一起'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "还要多久才能见到你",
    "explain": "刘维刚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193704/13-C180532EBE663E6516173E3E8AFC2458.m4a"
  },
  {
    "level": 98,
    "question": "'我可以 为我们的散 承担一半'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一半",
    "explain": "薛之谦、毛不易",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104349/13-F9BC758420AE566899186D5103227206.m4a"
  },
  {
    "level": 99,
    "question": "'千骨之恋痴永远，不归砚里写缠绵'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千骨之恋",
    "explain": "东方依依",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184724/13-7DEE5D3869B0061DED36819C862CBCCD.m4a"
  },
  {
    "level": 100,
    "question": "'我似飞花散迹入梦将来人惊扰'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦遣看花人",
    "explain": "hita、玉璇玑",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104551/13-E13A63EEF3E5D88B5DA5C5B95A679B85.m4a"
  },
  {
    "level": 101,
    "question": "'子弹 go go go，你是一些简简单单的欢喜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "子弹 GO GO GO",
    "explain": "低苦艾乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105613/13-29ECBED0BA7854777D498A1E1D4CA8E4.m4a"
  },
  {
    "level": 102,
    "question": "'来不及 对不起，想答应不爱你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "来不及对不起",
    "explain": "崔子格",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104748/13-B140DD9041E6324124A7FD78AAD88476.m4a"
  },
  {
    "level": 103,
    "question": "'记得在那个夜，星光下的片片回忆'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "星光下的记忆",
    "explain": "习冠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201934/13-E4CFF5644536AC474B25A96B37431FA7.m4a"
  },
  {
    "level": 104,
    "question": "'是你让我看见干枯沙漠开出花一朵'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "有点甜",
    "explain": "汤可迪、郑康淳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104305/13-0364D79A4A1162E3EEF38470571BBE39.m4a"
  },
  {
    "level": 105,
    "question": "'女人都希望过的很幸福，成为浪漫童话中的公主'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "女人不容易",
    "explain": "于金胜、杨玉和",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190053/13-6166C50C3BDEC289C74C060F304374E8.m4a"
  },
  {
    "level": 106,
    "question": "'Yes I'm coming home，I'm coming home'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Coming Home",
    "explain": "潘玮柏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103931/13-E1F1A44388598BAE0067CC4EA7304D24.m4a"
  },
  {
    "level": 107,
    "question": "'我在人间彷徨 寻不到你的天堂'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "清明雨上",
    "explain": "许嵩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193008/13-613B68A0F25010D45F3EE6856E1D607D.m4a"
  },
  {
    "level": 108,
    "question": "'人在广东已经漂泊十年，有时也怀念当初一起'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "广东爱情故事",
    "explain": "广东雨神",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103653/13-2A25AAFF4B6C84B859B4D77F944DE57A.m4a"
  },
  {
    "level": 109,
    "question": "'像开在荆棘里的花，细雨中飘香'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "荆棘里的花",
    "explain": "f.i.r",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184345/13-F3DF97C35CCD0364072BB3C333620669.m4a"
  },
  {
    "level": 110,
    "question": "'时间是让人猝不及防的东西'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "岁月神偷",
    "explain": "周笔畅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104908/13-788DF97E2364A7D8F6813B241CCEB5C3.m4a"
  },
  {
    "level": 111,
    "question": "'我习惯了一个人生活，习惯了一个人独自漂泊'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "习惯了一个人",
    "explain": "陶大帅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193440/13-CBBCDDDE3B6FF8D86259BBEA65510CD5.m4a"
  },
  {
    "level": 112,
    "question": "'想假装自己很懵懂，傻傻的就好'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱不将就",
    "explain": "牙牙乐",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193425/13-3B60A0B62E825E1E85A9276175E595DE.m4a"
  },
  {
    "level": 113,
    "question": "'不甘示弱迎接争斗，黑幕在挑衅我的脉搏'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不甘示弱",
    "explain": "白小白",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193911/13-3E87723030DF83E8483A41026665081A.m4a"
  },
  {
    "level": 114,
    "question": "'我逆风飞行，不知是爱你还是想成为你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "逆风飞行",
    "explain": "居子涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193523/13-FACF6688F0293DBC98AFECAC348052E1.m4a"
  },
  {
    "level": 115,
    "question": "'反正亦是，空空空空如也'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "空空如也",
    "explain": "Xun(易硕成)",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185531/13-8F3D7F7E93701338AA3C1DA86D939BF4.m4a"
  },
  {
    "level": 116,
    "question": "'我爱上了网络里热情的你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱上了网络里的你",
    "explain": "望海高歌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104419/13-864709F31908402F5EE6283D85B08B7F.m4a"
  },
  {
    "level": 117,
    "question": "'一颗爱你的心，时时刻刻为你转不停'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一颗爱你的心",
    "explain": "张信哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184125/13-06E3C534B04CC7158B6F389C6C7CD9D9.m4a"
  },
  {
    "level": 118,
    "question": "'我得意的笑，又得意的笑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "得意的笑",
    "explain": "格格",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185556/13-8AFF3E72565BE00557E4849E6F61F354.m4a"
  },
  {
    "level": 119,
    "question": "'我怀念的是无话不说，我怀念的是一起做梦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我怀念的",
    "explain": "郑恺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104503/13-FDFE438A77EDE5998D11963E967F3590.m4a"
  },
  {
    "level": 120,
    "question": "'你像那一把火，熊熊火焰温暖了我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "冬天里的一把火",
    "explain": "羽·泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190123/13-5A5643BDBDF81E93B548B1DE00222F01.m4a"
  },
  {
    "level": 121,
    "question": "'向前跑，迎着冷眼和嘲笑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "追梦赤子心",
    "explain": "gala",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202501/13-FEFF37E9EE24569217BD553061376821.m4a"
  },
  {
    "level": 122,
    "question": "'你走了以后，我的心好凉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你走以后",
    "explain": "唐古",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203400/13-1D94187ED9CDF90C536582C541AFBB16.m4a"
  },
  {
    "level": 123,
    "question": "'原来我们和爱情曾经靠得那么近'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "小幸运",
    "explain": "薛之谦、欧阳娜娜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201956/13-0044254C47BB4D9A77AFF77A13B4720B.m4a"
  },
  {
    "level": 124,
    "question": "'为爱我看见一诺千年，交换今生的诺言'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一诺千年",
    "explain": "阿杜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104716/13-9154AD94E915A6A6CDD6AF57EEFE06A6.m4a"
  },
  {
    "level": 125,
    "question": "'我想着谁 念着谁，从不知后退'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "夜幕缀",
    "explain": "姜玉阳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203415/13-1EF09B2EC8C6F86A457C406030515FC4.m4a"
  },
  {
    "level": 126,
    "question": "'如果聚首是缘相爱未晚，多想用真心将幸福成全'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相爱未晚",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185018/13-E9C1C55C5E03221ED19F548433BC1F11.m4a"
  },
  {
    "level": 127,
    "question": "'兄弟啊 想你啦，你在那嘎达还好吗'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "兄弟想你了",
    "explain": "姜鹏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201636/13-0B4D378FDAC82ADA139756B74F07125A.m4a"
  },
  {
    "level": 128,
    "question": "'是光芒最亮的太阳，一起照亮前进的方向'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最亮的光",
    "explain": "SING女团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104055/13-8F037C581338404DF0DBFFF8CADB9DFB.m4a"
  },
  {
    "level": 129,
    "question": "'绿茶和白莲，总是在深夜出现'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "绿茶和白莲",
    "explain": "阿悄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104306/13-0A1C5B956C3C2436B3EA86A0BD02D83E.m4a"
  },
  {
    "level": 130,
    "question": "'回忆总想哭，一个人太孤独'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "回忆总想哭",
    "explain": "南宫嘉骏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105039/13-D3FF42B67E5BA337831EC17DCE741E27.m4a"
  },
  {
    "level": 131,
    "question": "'你的轮廓在黑夜之中淹没'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "画心",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202036/13-39E07A2E8391801C4BBE96F851B5C8F4.m4a"
  },
  {
    "level": 132,
    "question": "'红尘呀滚滚，痴痴呀情深'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "潇洒走一回",
    "explain": "叶倩文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201648/13-28E56E849A56EE5948DA175A5519FCFC.m4a"
  },
  {
    "level": 133,
    "question": "'越过友情的方位，才渐渐发觉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "友情越位",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104453/13-3635ACD10CDF2733987419F145FBC5EA.m4a"
  },
  {
    "level": 134,
    "question": "'哦 我的朋友，散场的时候'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们的歌",
    "explain": "张杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203331/13-146407A8B93ED373D505D50E48B7B801.m4a"
  },
  {
    "level": 135,
    "question": "'知道你没有那么爱我，却一直隐忍着不敢说破'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "没那么爱我",
    "explain": "宇桐非",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203435/13-29AFB9280B3DB72698349FAA9DAA9C62.m4a"
  },
  {
    "level": 136,
    "question": "'寂寞烟花绽放的隐隐约约那道伤'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "寂寞烟花",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184833/13-A843054368D9A8DEC2461DC3DC504510.m4a"
  },
  {
    "level": 137,
    "question": "'就替我照顾她，你能给她我给不了她的翅膀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "替我照顾她",
    "explain": "胡夏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184645/13-5939B9299086A5AA06ED698F45E975CF.m4a"
  },
  {
    "level": 138,
    "question": "'打开冰箱左面，打开冰箱右面'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "拜托了冰箱",
    "explain": "王嘉尔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105508/13-6F5906641B872C7C8B3A9007152AC445.m4a"
  },
  {
    "level": 139,
    "question": "'这是我父亲 日记里的文字'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "父亲写的散文诗",
    "explain": "雷婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104452/13-1A37ADC6D8304FD068E2FE831618B5DA.m4a"
  },
  {
    "level": 140,
    "question": "'这是我们青春的纪念，一张张秀气的笑脸'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "纪念青春",
    "explain": "蒋雪儿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105532/13-CEC3896C81F71244988EFED55D300721.m4a"
  },
  {
    "level": 141,
    "question": "'我不能忘记你，现在才是开始'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我不能忘记你",
    "explain": "林忆莲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103923/13-2B0BAE72AFC013419B2D21D86C0BA515.m4a"
  },
  {
    "level": 142,
    "question": "'等你一生够不够，我等到啊泪花流'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "等你一生够不够",
    "explain": "晨熙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184641/13-57633F4B7DAA8132A905E61E607C5E29.m4a"
  },
  {
    "level": 143,
    "question": "'摇摇摇跟我摇起来，把心统统的打开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "摇起来",
    "explain": "代慧颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193237/13-6DD7273BA94F0B42DADF1DF536E546BF.m4a"
  },
  {
    "level": 144,
    "question": "'最初的勇气，是岁月无情'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最初的勇气",
    "explain": "郑源",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104058/13-2923B8EACCB2BDB59847F2ECB2A93195.m4a"
  },
  {
    "level": 145,
    "question": "'后来，我总算学会了如何去爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "后来",
    "explain": "李易峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184851/13-B1F87438D5BD08625EB118C54AB64031.m4a"
  },
  {
    "level": 146,
    "question": "'我不是流言 不能猜测你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱久见人心",
    "explain": "梁静茹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203103/13-76A283E9064D5453471E8A11F6D16219.m4a"
  },
  {
    "level": 147,
    "question": "'我们的家乡，在希望的田野上'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在希望的田野上",
    "explain": "李谷一",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192829/13-DD31263AB1B432D417FAA5240EABA15C.m4a"
  },
  {
    "level": 148,
    "question": "'人在广东已经漂泊十年，有时也怀念当初一起'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "广东爱情故事",
    "explain": "前小白",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201528/13-73E16A25C5FD93242A410D39316BC38A.m4a"
  },
  {
    "level": 149,
    "question": "'喜欢你在每一刻 每一秒'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我多喜欢你,你会知道",
    "explain": "胡一天",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104528/13-F396F313D5D430167FBDDE51CD5F0EB9.m4a"
  },
  {
    "level": 150,
    "question": "'终于摊开回忆，对故事心动到底'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在无风的时光遇见你",
    "explain": "金志文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103741/13-1EE541520380FE9DB37C7F4CBD1E4C99.m4a"
  },
  {
    "level": 151,
    "question": "'和蒲公英打个赌，我说我是只老虎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "虎皮萌企鹅",
    "explain": "李琦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185748/13-5D0134DA227825FDB9B1007D275D1626.m4a"
  },
  {
    "level": 152,
    "question": "'菊花残 满地伤，你的笑容已泛黄'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "菊花台",
    "explain": "刘欢、陈奕迅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105450/13-7FADC17DC5A239CAA9E1326EC0033245.m4a"
  },
  {
    "level": 153,
    "question": "'当初我不该对你许愿望，现在就不用承受你说的谎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "流星说的谎",
    "explain": "张津涤",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193620/13-A5C3240423F06A605CFECDD14A7FFA49.m4a"
  },
  {
    "level": 154,
    "question": "'正月初一头一天，家家户户过新年'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "大吉大利大鸡腿",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104831/13-B7EFC3704778D3057ACA25158B596B51.m4a"
  },
  {
    "level": 155,
    "question": "'你存在我深深的脑海里，我的梦里 我的心里 我的歌声里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的歌声里",
    "explain": "曲婉婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183813/13-A5231455590AA7CBAD4CADFB730F7950.m4a"
  },
  {
    "level": 156,
    "question": "'情缘未了，刚好你也在这里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "刚好你也在这里",
    "explain": "晨熙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193411/13-69222D5274CAA588A66BFDAC018D5356.m4a"
  },
  {
    "level": 157,
    "question": "'红红火火中国年，好日子每一天'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "红红火火中国年",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104010/13-234A17B3AC4C6A86C10332D42E85306B.m4a"
  },
  {
    "level": 158,
    "question": "'在流浪的途中爱上你，在流浪的途中挥挥手'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "流浪途中爱上你",
    "explain": "叶蓓、许巍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104221/13-9D260F0303FE1B7A94C1B50A0DFBC46F.m4a"
  },
  {
    "level": 159,
    "question": "'放火 放火，把你的寂寞'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "放火",
    "explain": "王金金",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195748/13-651C5322C721D87FE91D39ECC08B1A7D.m4a"
  },
  {
    "level": 160,
    "question": "'嘿呀呀，是谁偷走我的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "是谁偷走我的爱",
    "explain": "郭一橙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185521/13-34489B9810A8DCB825395D370DD58E6E.m4a"
  },
  {
    "level": 161,
    "question": "'亲爱的 你永远，会是爸爸的宝贝'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "亲爱的",
    "explain": "王力宏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190943/13-1A6DECDB8C742332C6FE6A290A556FA0.m4a"
  },
  {
    "level": 162,
    "question": "'因为我们是一家人，相亲相爱的一家人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相亲相爱一家人",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201712/13-E113B2F01DAFC59EC06C462760D5706D.m4a"
  },
  {
    "level": 163,
    "question": "'那坟前 开满鲜花，是你多么渴望的美啊'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "丁香花",
    "explain": "唐磊",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193446/13-AE18473015C9C3650993A60BA4935A9D.m4a"
  },
  {
    "level": 164,
    "question": "'记忆是阵阵花香，我们说好谁都不能忘'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "花香",
    "explain": "周传雄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183648/13-3FE3F04A8B0EFD2A47669C12F43D46BF.m4a"
  },
  {
    "level": 165,
    "question": "'不服来抖 抖抖抖 抖抖抖抖抖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不服来抖",
    "explain": "大张伟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105428/13-8E38B9C148D8763726BD7D4721308805.m4a"
  },
  {
    "level": 166,
    "question": "'哦 情歌，总会在夜里寂寞点播'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "情歌",
    "explain": "孙露",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184508/13-07BE08198EBDBA996552FE8053E2D619.m4a"
  },
  {
    "level": 167,
    "question": "'Come on get it started，A million and one good reasons'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Celebrate",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105547/13-89687E7494A3785FCF2B86C6828ABD9E.m4a"
  },
  {
    "level": 168,
    "question": "'巨星啊巨星我们爱你，少了你生活就不能继续'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "感觉自己是巨星",
    "explain": "毛不易",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201911/13-67D6B79061577F68B39EA1A2B9E7B62C.m4a"
  },
  {
    "level": 169,
    "question": "'我是不是你最疼爱的人，你为什么不说话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我是不是你最疼爱的人",
    "explain": "韩宝仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104752/13-6EB1939AB427A5C5059C7B6D79019CC0.m4a"
  },
  {
    "level": 170,
    "question": "'娘啊娘娘啊娘，今生今世你都在都在我心上'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "娘",
    "explain": "刘和刚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105511/13-4192D50A0A253826CC03768109AF0250.m4a"
  },
  {
    "level": 171,
    "question": "'只是对你我无法不爱，我不要从此没有你在'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "无法不爱",
    "explain": "周恬熙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185536/13-95E804FED6C03646B2DFF7E8A75C5F14.m4a"
  },
  {
    "level": 172,
    "question": "'我怎么才能登上，你的爱情诺曼底'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情诺曼底",
    "explain": "羽·泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104050/13-139764CD72AEC157F7827220060B99F9.m4a"
  },
  {
    "level": 173,
    "question": "'我就是萌二代 俏皮的小孩'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "萌二代",
    "explain": "童可可",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184841/13-AEC56B72763F6872BEFEDF9891716188.m4a"
  },
  {
    "level": 174,
    "question": "'与时代共舞要跟上脚步，年轻要有年轻的态度'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "与时代共舞",
    "explain": "玖月奇迹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185513/13-06695BFFBD5769CC0779914997DC187E.m4a"
  },
  {
    "level": 175,
    "question": "'谁都没想象的那么美，爱没有机会后悔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱没我想的美",
    "explain": "许佳慧",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104912/13-9E68693FAE72CB4BC3C8CB7018CCC42D.m4a"
  },
  {
    "level": 176,
    "question": "'和你伴着夏天的风，和成群的海鸥'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一起去环游",
    "explain": "孙艺程",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185659/13-A3F7E77659258232C412AC69A5F74CAD.m4a"
  },
  {
    "level": 177,
    "question": "'当我想你的时候，我的心在颤抖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "想你的时候",
    "explain": "千百惠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183619/13-43336EE7B4EA125499F4CB57BB82AA9A.m4a"
  },
  {
    "level": 178,
    "question": "'你永远不懂我伤悲，像白天不懂夜的黑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "白天不懂夜的黑",
    "explain": "潘粤明",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104514/13-08AE0F361C8E7BFA0D808C602C9A963C.m4a"
  },
  {
    "level": 179,
    "question": "'终于我明白你离开身边，那是在一个大雨的瞬间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "终于我明白",
    "explain": "阿冷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104202/13-AFDBB3184C510AF067AB82A0D8159309.m4a"
  },
  {
    "level": 180,
    "question": "'橙色天空牵着你的手入梦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "橙色天空",
    "explain": "许魏洲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185213/13-020857E1328611D0F9645B5DFAABE1AF.m4a"
  },
  {
    "level": 181,
    "question": "'关于爱情这件小事，冥冥中往往'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "关于爱情这件小事",
    "explain": "艾丽雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200253/13-377A35EF8BFEDA7C9292FA827A35070E.m4a"
  },
  {
    "level": 182,
    "question": "'就想陪着你，就想陪着你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "就想陪着你",
    "explain": "张江",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191734/13-B4730020E400803570EAAC1685B79DF1.m4a"
  },
  {
    "level": 183,
    "question": "'像一棵海草海草，海草海草'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "海草舞",
    "explain": "萧全",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185621/13-E90FD5002DA04FC0AFC4F5C4D412DC8D.m4a"
  },
  {
    "level": 184,
    "question": "'他说风雨中这点痛算什么'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "水手",
    "explain": "许飞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192813/13-C6B7EE9C9BFCAEBE275B68DD478CBA09.m4a"
  },
  {
    "level": 185,
    "question": "'等待永久地等待，树叶绿了又黄你还没来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "等待",
    "explain": "金志文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105012/13-9A384C44A09BEB51A1E61A9A2F032CD8.m4a"
  },
  {
    "level": 186,
    "question": "'红太狼 灰太狼，别看我只是一只羊'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "别看我只是一只羊",
    "explain": "儿童歌曲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104424/13-96B0E748AAF38ABC9C52B28C69882B46.m4a"
  },
  {
    "level": 187,
    "question": "'我没有说谎 我何必说谎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "说谎",
    "explain": "薛之谦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183205/13-A4CC29E8D12DA62129583D42CBA0FE56.m4a"
  },
  {
    "level": 188,
    "question": "'Team work，Work，Work，For my team'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Team Work",
    "explain": "Jony J",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192545/13-622DA32434D02AAC050335075C30D805.m4a"
  },
  {
    "level": 189,
    "question": "'小姐你长得漂亮 漂亮，你穿什么都漂亮 漂亮'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "漂亮",
    "explain": "刘维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105806/13-B0F53F450AEF5F30C7496DBBCA5FE4D7.m4a"
  },
  {
    "level": 190,
    "question": "'海风轻轻吹，吹动我心扉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "海风",
    "explain": "郑晓填",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200726/13-8C2E9B3A972CFD4285B92D9962C6435A.m4a"
  },
  {
    "level": 191,
    "question": "'最后我们都变了，没有一点不舍'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最后我们都变了",
    "explain": "赖伟锋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184957/13-DE5A97F508E6E1958B47D0C4396BD384.m4a"
  },
  {
    "level": 192,
    "question": "'可不可以再靠近一点点，再多看我一眼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "可不可以",
    "explain": "曾静玟、Tank",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185247/13-A46232D23D93063502F51EDEF99CD48E.m4a"
  },
  {
    "level": 193,
    "question": "'晶莹皎洁花仙子，温暖如同天上太阳'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "花仙子",
    "explain": "萌萌哒天团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190428/13-B85120D30840E45C1CD104B8385CE07C.m4a"
  },
  {
    "level": 194,
    "question": "'我想你想你想不够，我爱你爱你爱到白头'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "想你想不够",
    "explain": "天籁天",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192625/13-7E548FD68BEF958E4EE5A5B37BC715F0.m4a"
  },
  {
    "level": 195,
    "question": "'我的老父亲，一生牵挂的你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "老父亲",
    "explain": "祁隆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192140/13-D6E01E1D66655FB61B7D72F8ED3203EB.m4a"
  },
  {
    "level": 196,
    "question": "'你哭起来我笑起来，都为了 爱爱爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱爱爱",
    "explain": "方大同",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184109/13-DE44C63763EBB56432029294E7E8D336.m4a"
  },
  {
    "level": 197,
    "question": "'你是个男人就别哭，别在世人面前装着无辜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你是个男人就别哭",
    "explain": "雨霖枫",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185745/13-8FAEDC90D1B182DCDF21F29A5CAC57DC.m4a"
  },
  {
    "level": 198,
    "question": "'你点的歌 立刻救了我，当感觉 有了出口'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你点的歌救了我",
    "explain": "A-Lin、J.Sheon",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103926/13-5D2AAC61B8AFF1CDDD90D568C966635B.m4a"
  },
  {
    "level": 199,
    "question": "'不要对我说再见一句再见'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "再见",
    "explain": "卓鸣",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104459/13-F89B7628DB12E82918D815FDDDF72480.m4a"
  },
  {
    "level": 200,
    "question": "'你就是我的吃货男朋友，我会爱你到老'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的吃货男朋友",
    "explain": "带泪的鱼",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191234/13-5FB2CD924E9F914063F40CF54250908E.m4a"
  },
  {
    "level": 201,
    "question": "'终于明白幸福需要预约，原来有人已在你的世界'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "预约",
    "explain": "邵洪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190118/13-7A0969632725BA3C5AEFAA989637E99D.m4a"
  },
  {
    "level": 202,
    "question": "'你明明就是个病人 病人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "病人",
    "explain": "徐佳莹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104117/13-79C6DAFA45A0F06594DE7FAD5AB1AFC7.m4a"
  },
  {
    "level": 203,
    "question": "'为你付出那种伤心，你永远不了解'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "痴心绝对",
    "explain": "李圣杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193005/13-24CE1B0F67474835CE09E8958CA48DCB.m4a"
  },
  {
    "level": 204,
    "question": "'我的眼留在了北京南站，视线开始不停地旋转'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "北京南站",
    "explain": "赵鑫",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190225/13-76A08ABCCFDAD5EAE80301DC1322A828.m4a"
  },
  {
    "level": 205,
    "question": "'我们已不存在关系，时间让感觉慢慢抹去'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不存在的关系",
    "explain": "胡丹丹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193459/13-90E312404F591D1121F40899E180D22C.m4a"
  },
  {
    "level": 206,
    "question": "'喜欢看你轻轻皱眉，叫我胆小鬼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "胆小鬼",
    "explain": "梁咏琪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184414/13-E7C54F9C0917C61ACD666957322D8F0D.m4a"
  },
  {
    "level": 207,
    "question": "'我要这天再遮不住我的眼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "悟空传",
    "explain": "缝纫机乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192429/13-8EC7387EEE7EFBAB12DC436C9E0D7120.m4a"
  },
  {
    "level": 208,
    "question": "'也许真的拥有，有了你已足够'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "也许",
    "explain": "四郎贡布",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104243/13-47FD299DCB46612381D2A75CC27A0070.m4a"
  },
  {
    "level": 209,
    "question": "'现在的你在哪里，好久不见你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "现在,你在哪里?",
    "explain": "品冠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203535/13-3905A49104D203D31642006A416669B6.m4a"
  },
  {
    "level": 210,
    "question": "'爱潜入一片蓝蓝深海，在心深处摇摆'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "深海",
    "explain": "张学友",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184134/13-56478426F2984292650DB301B6D31965.m4a"
  },
  {
    "level": 211,
    "question": "'大河向东流，流流流流流流流流流'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "好汉歌",
    "explain": "莫安琪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105814/13-AA574FB46B55452C180E268E9F8B2F05.m4a"
  },
  {
    "level": 212,
    "question": "'你的脚步流浪在天涯，我的思恋随你到远方'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "走天涯",
    "explain": "降央卓玛",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192959/13-E2504C0188D6BE84F312762996F8A9B2.m4a"
  },
  {
    "level": 213,
    "question": "'那些痛的记忆，落在春的泥土里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "春泥",
    "explain": "庾澄庆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202024/13-8708CAF7E5C2546BE33CFA394A560882.m4a"
  },
  {
    "level": 214,
    "question": "'你总是那么近那么远，好像隔着时空站在我的面前'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "那么近那么远",
    "explain": "杨梓文祺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193722/13-DBDBB435BB70230EBC92DAC81590F4DE.m4a"
  },
  {
    "level": 215,
    "question": "'最肯忘却古人诗 最不屑一顾是相思'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相思",
    "explain": "毛阿敏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183745/13-6EBFC98A319DA380635FBAD5D2307F37.m4a"
  },
  {
    "level": 216,
    "question": "'万物事言语道断，心行于虚妄之间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "时一现耳三千岁",
    "explain": "双笙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104045/13-0E318333AD500C9BFD2CB04520ACB0CF.m4a"
  },
  {
    "level": 217,
    "question": "'只想用一首歌，唱出我的难过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "唱出我的难过",
    "explain": "邱永传",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193757/13-FDAB6FAE7C07CB7B9A5390F1A0F3A09C.m4a"
  },
  {
    "level": 218,
    "question": "'you are my everything，you are my everything'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "You're My Everything",
    "explain": "JA符龙飞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192827/13-CBD577A897CA09040CEF7D3A1191927C.m4a"
  },
  {
    "level": 219,
    "question": "'现在我所有的思念，充满悔恨和亏欠'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我所有的思念",
    "explain": "大壮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104841/13-C17FB9306A281AFB91C0AC5E43DDB373.m4a"
  },
  {
    "level": 220,
    "question": "'财神来到我家门前，喜气洋洋过新年'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "财神来到我家门",
    "explain": "卓依婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193044/13-EDE3852EF2C28C7428FD1F03C4E2B8D8.m4a"
  },
  {
    "level": 221,
    "question": "'一朵绽放中的红蔷薇，片片花瓣布满晶莹泪水'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "红蔷薇",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104034/13-17F33A8AAF09BAA4A7483FF555CD78F1.m4a"
  },
  {
    "level": 222,
    "question": "'我太认真 我承认我输了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一认真就输了",
    "explain": "欢子",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103519/13-8A04FF526AC0CA31526A95861C5332B5.m4a"
  },
  {
    "level": 223,
    "question": "'柠檬加香草，不浓又不太淡'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "柠檬",
    "explain": "王瑞淇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201259/13-EA7ED7C4EAC22ECC005894EE2FDF4CBE.m4a"
  },
  {
    "level": 224,
    "question": "'啊…，孤独的夙愿，啊…'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "夙愿",
    "explain": "印子月",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185130/13-FA2B971FD0834AFF5FDAF947AF32E4AD.m4a"
  },
  {
    "level": 225,
    "question": "'我的生命，错过沿途的风景'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的生命只有过一次意义",
    "explain": "丢火车乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104920/13-4CFF6C6D4261B90F0F14F557C21FB4F0.m4a"
  },
  {
    "level": 226,
    "question": "'我曾经毁了我的一切，只想永远地离开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "平凡之路",
    "explain": "朴树",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195904/13-93FA2EA5A3FBA1440076DE19B3287039.m4a"
  },
  {
    "level": 227,
    "question": "'你就这样 照进我心里，每天把你 的笑容温习'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Amazing",
    "explain": "陈梓童",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104741/13-CC3E3EF920F2C0F43C44923962F232C8.m4a"
  },
  {
    "level": 228,
    "question": "'Shine生来的能量，趁我还不富有甚至一无所有'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Shine",
    "explain": "逃跑计划",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192010/13-F2D078ED4C1AC21FFFC726C59135AAEE.m4a"
  },
  {
    "level": 229,
    "question": "'我想得到一个人的爱，我想得到她的关怀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一个人",
    "explain": "张艺兴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184634/13-4EAE7DB6916E7F2EA2260A114526080B.m4a"
  },
  {
    "level": 230,
    "question": "'只能说我输了，也许是你怕了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "淘汰",
    "explain": "朱文婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105450/13-2AC9719018642B0711007A3B5BE35339.m4a"
  },
  {
    "level": 231,
    "question": "'一壶老酒一丝乡愁，一叶偏舟天际飘流'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "九月九",
    "explain": "高逸峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203541/13-3A2706DBF8F39478323C6B9D817E4B77.m4a"
  },
  {
    "level": 232,
    "question": "'幸而在这深深的寒冬里，找到一份暖暖的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "寒冬暖爱",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203547/13-3C118F732A0BFB5EE04F7E18F4D13381.m4a"
  },
  {
    "level": 233,
    "question": "'一生一世爱一回，痛了也是美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一生一世爱一回",
    "explain": "闫旭",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184631/13-4CF9A748EB977193B084D4972B75B591.m4a"
  },
  {
    "level": 234,
    "question": "'干脆就让我  lonely，反正我不知我  lonely'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Lonely",
    "explain": "卫兰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104205/13-349F795B255F865182728CFC2474FE4F.m4a"
  },
  {
    "level": 235,
    "question": "'你恨过谁，再活一回，也许才懂是非'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱过谁",
    "explain": "尚雯婕",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104622/13-9BFA4D698E9AF10837A050006504915B.m4a"
  },
  {
    "level": 236,
    "question": "'我能习惯远距离，爱总是身不由己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "多远都要在一起",
    "explain": "邓紫棋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103550/13-A8CBCA9A938B9C908C0F81D5BC8C89F1.m4a"
  },
  {
    "level": 237,
    "question": "'还记得你，答应过我不会让我把你找不见'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "西海情歌",
    "explain": "降央卓玛",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193052/13-09FB3F5DAC7F838A29CAE0B5557F4D54.m4a"
  },
  {
    "level": 238,
    "question": "'你过的好辛苦，我比谁都清楚'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我比谁都清楚",
    "explain": "陈晓东",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183626/13-6E63A9A30672D79F4F4AC50035201813.m4a"
  },
  {
    "level": 239,
    "question": "'蓝色的思念，突然演变成了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "被风吹过的夏天",
    "explain": "林俊杰、金莎",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203141/13-0052167aab0eda928a90ca8d71e2d175.m4a"
  },
  {
    "level": 240,
    "question": "'在这个孤独而寂静的午后'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "寂静的午后",
    "explain": "汪峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190214/13-4BCD6FD441550A72D1F2E96092756594.m4a"
  },
  {
    "level": 241,
    "question": "'但你说，I only want to be your friend'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "普通朋友",
    "explain": "于梓贝",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104445/13-1DE4F95453E340FD502F9FB97D06D518.m4a"
  },
  {
    "level": 242,
    "question": "'灵魂歌手开唱瞬间，能击碎万颗心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "灵魂歌手",
    "explain": "梁博",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191013/13-8FDDCAB3EECDA1E5C92C0ED059DD474E.m4a"
  },
  {
    "level": 243,
    "question": "'我的悲伤，有39度，我冷的发抖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "悲伤39度",
    "explain": "夏婉安",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104721/13-04AAD3D41908DB25D0EF19417008D7FC.m4a"
  },
  {
    "level": 244,
    "question": "'今夜你做了谁的新娘，穿上了谁为你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "今夜你做了谁的新娘",
    "explain": "暴林",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185846/13-D53DE2B16D9CBC48E24AE5CB796ED33B.m4a"
  },
  {
    "level": 245,
    "question": "'听着窗外沙沙的雨，想着远方痴心的你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "陪伴",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105001/13-9221C400FE7FC2168744B1A2C6BDE582.m4a"
  },
  {
    "level": 246,
    "question": "'生死轮回的誓言，彼岸花开了千年'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "彼岸花",
    "explain": "宋孟君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104802/13-1D9A866282CE7367FC5DC87BDFE1A5A3.m4a"
  },
  {
    "level": 247,
    "question": "'在屋顶，唱着你的歌，在屋顶'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "屋顶",
    "explain": "张韶涵、蔡宗强",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192144/13-C756EA31ACF90031E27C01E3E749ECDB.m4a"
  },
  {
    "level": 248,
    "question": "'除了爱你还能爱谁，你留下的世界已支离破碎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "除了爱你还能爱谁",
    "explain": "林俊杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104303/13-866F5DA8435D2144E97BED495169C884.m4a"
  },
  {
    "level": 249,
    "question": "'长安城外的夜，落笔声声碎了长街'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "长安城外的夜",
    "explain": "孙子涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104915/13-6390088786431C7E988A9151DEDE3BE8.m4a"
  },
  {
    "level": 250,
    "question": "'像傻瓜一样，看似不可能的妄想'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "像傻瓜一样",
    "explain": "张幂涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193623/13-F3CBCA885B7F379C1C16B8AA5BB3F8B1.m4a"
  },
  {
    "level": 251,
    "question": "'如果我答应你，我多想答应你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "如果我答应你",
    "explain": "罗晋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184806/13-9B3ACB5C75030980BE28E131050A00C3.m4a"
  },
  {
    "level": 252,
    "question": "'曾经心疼为何变成陌生，我只想要和你一起飞翔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "曾经心痛",
    "explain": "叶倩文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202050/13-5816687AF516ED50CE6225350A3B28ED.m4a"
  },
  {
    "level": 253,
    "question": "'虽然你不能开口说一句话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "酒干倘卖无",
    "explain": "苏芮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203017/13-C826550CC1E57B4819687DAF77656357.m4a"
  },
  {
    "level": 254,
    "question": "'我不愿在红尘错过你，我不愿在看你受委屈'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不愿红尘错过你",
    "explain": "吴易航",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190723/13-07F915BBA73E9F827EA1F5F333590130.m4a"
  },
  {
    "level": 255,
    "question": "'我爱你你是万人迷，在我心中无人能代替'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "万人迷",
    "explain": "邱小龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193409/13-034004FFE905096D1D45EAA41BFA7D02.m4a"
  },
  {
    "level": 256,
    "question": "'中国力量 凝聚在手上，双手紧握 我们的信仰'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "中国力量",
    "explain": "徐子崴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185601/13-91C7B1999009970BF5B3C0F64D1385E7.m4a"
  },
  {
    "level": 257,
    "question": "'一面湖水，一面湖水，身披五彩氆氌'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一面湖水",
    "explain": "扎西平措",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104805/13-F139745756CEDC1349470946810E8F20.m4a"
  },
  {
    "level": 258,
    "question": "'爱会像头饿狼，嘴巴似极甜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "饿狼传说",
    "explain": "张学友",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201335/13-18D0121B19A92488DBA7425331831E35.m4a"
  },
  {
    "level": 259,
    "question": "'你就是我的天使，你是我的唯一'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你就是我的天使",
    "explain": "李志洲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193320/13-6D83B11BD19579D567B021C01C630DCF.m4a"
  },
  {
    "level": 260,
    "question": "'别那么骄傲，我随时可能走掉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "那么骄傲",
    "explain": "金海心",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184255/13-A8531ADEC9291D37ADDD915F5B9E953C.m4a"
  },
  {
    "level": 261,
    "question": "'可你说 只能 只能做朋友'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "朋友",
    "explain": "AGA",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105339/13-EA39D8124D98DC3F0BC9A3A2F2CC611F.m4a"
  },
  {
    "level": 262,
    "question": "'生活就像一场 繁华里的流浪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一路逆风",
    "explain": "G.E.M.邓紫棋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202414/13-8C1EEC99B37F135D78C530454C34DA11.m4a"
  },
  {
    "level": 263,
    "question": "'我像是一颗棋，进退任由你决定'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "棋子",
    "explain": "王菲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202449/13-A978680F3A9904DFE324E6A69BF4D65C.m4a"
  },
  {
    "level": 264,
    "question": "'踩踩踩踩跟我踩，所有不爽不快 我一脚踢开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "踩踩踩",
    "explain": "玖月奇迹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183321/13-0D35344030220D17E060667E6F9E130E.m4a"
  },
  {
    "level": 265,
    "question": "'你快乐吗，我很快乐，第一步就是向后退一步'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "快乐颂",
    "explain": "杜德伟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190236/13-C5630CF589CE61B055259C8A8BDF2A75.m4a"
  },
  {
    "level": 266,
    "question": "'时间他是骗子，把誓言变成了谎言'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "时间是个骗子",
    "explain": "宋孟君、阿夏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200808/13-A575B673C93C21ECF896501964348550.m4a"
  },
  {
    "level": 267,
    "question": "'我闭上眼睛就是天黑，一种撕裂的感觉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "天黑",
    "explain": "阿杜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184405/13-353AA9F911FBE01B7C54682855DA10F6.m4a"
  },
  {
    "level": 268,
    "question": "'爱要坦荡荡，不要装模作样到天长'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱要坦荡荡",
    "explain": "萧潇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183637/13-66AC55011D107BDB1CCE1F871E6C57E9.m4a"
  },
  {
    "level": 269,
    "question": "'长夜里 红星闪闪驱黑暗'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "红星歌",
    "explain": "黑鸭子",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192500/13-FA8109DFBCAA4264582ECA514116640F.m4a"
  },
  {
    "level": 270,
    "question": "'你和我一吻断红尘，从此以后天涯两离分'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一吻断红尘",
    "explain": "门丽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103715/13-87E1899A934DD547F56169F3389BF876.m4a"
  },
  {
    "level": 271,
    "question": "'Because爱是妒忌，爱是怀疑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱是怀疑",
    "explain": "袁娅维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104833/13-844965854013808F9A2F10AA76703F87.m4a"
  },
  {
    "level": 272,
    "question": "'虽然前途未卜 我愿陪你吃土'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "虽然前途未卜 我愿陪你吃土",
    "explain": "艾伦、马丽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104131/13-2A40186A66856019CD50BE9FEDF0B6DB.m4a"
  },
  {
    "level": 273,
    "question": "'哈尔滨不冷，飘洒的大雪一直在守护'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "哈尔滨不冷",
    "explain": "姜鹏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105419/13-D841F7A9AB2A85A2DE9EF3FF0518A4DC.m4a"
  },
  {
    "level": 274,
    "question": "'在另一座城市想念你，呼吸的是自己叹息'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在另一座城市想念你",
    "explain": "陈劭康",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201048/13-953B0E738E1D1794FC59C90365DE8CC8.m4a"
  },
  {
    "level": 275,
    "question": "'把我的全部都给你，Say you love me'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Yes I Do",
    "explain": "胡彦斌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103902/13-50AAFAEC5072A10F6844029A344B82B0.m4a"
  },
  {
    "level": 276,
    "question": "'闭上眼还能看见 青春的时光'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "躲在心里的时光",
    "explain": "庞龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104956/13-5A5F37C1D944538098DE445CD33EF126.m4a"
  },
  {
    "level": 277,
    "question": "'让快乐多些色彩，让欢笑沾满舞台'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "让快乐多些色彩",
    "explain": "关晓彤、任嘉伦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185310/13-EC51924E8CF8DC4212CC5AF03D0C35E1.m4a"
  },
  {
    "level": 278,
    "question": "'我知道那些夏天，就像青春一样回不来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "安和桥",
    "explain": "宋冬野",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202108/13-F223A2080DCB9B0A427D2DE2CE04796A.m4a"
  },
  {
    "level": 279,
    "question": "'I'll be your beggar your fool，当你听完这首歌'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Beggar",
    "explain": "黄子韬",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103845/13-2103766232766DB5C5420783C2454342.m4a"
  },
  {
    "level": 280,
    "question": "'我还要遇见几个你，才可以忘记你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "几个你",
    "explain": "薛之谦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183554/13-5AAED087D6380CBB09F200CBDED562E8.m4a"
  },
  {
    "level": 281,
    "question": "'忽然下的一场雪，飘得那么纯洁'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "雪",
    "explain": "杜婧荧",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104458/13-82396609730764D8E59265260F878082.m4a"
  },
  {
    "level": 282,
    "question": "'我们就是太阳，不借谁的光'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们是太阳",
    "explain": "筷子兄弟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190238/13-43B5204F0666AC1DB2A287234ADAC6C5.m4a"
  },
  {
    "level": 283,
    "question": "'如果这不是结局，如果我还爱你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "如果这就是爱情",
    "explain": "吕蔷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103902/13-BC7FE4C95D4FA8B3F7458673409878B2.m4a"
  },
  {
    "level": 284,
    "question": "'反正已经 幸福离我好远'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "幸福离我好远",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184748/13-8BEF8799D477975FF48385F50E95E78E.m4a"
  },
  {
    "level": 285,
    "question": "'吹啊吹啊我的骄傲放纵，吹啊吹不尽我纯净花园'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "野子",
    "explain": "沙宝亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103440/13-79134A2EEEEA47CAF5A838C875572576.m4a"
  },
  {
    "level": 286,
    "question": "'高原上的情歌 悠扬着辽阔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "高原上的情歌",
    "explain": "乌兰托娅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104717/13-EF38586643396FC19823D066A51EA7ED.m4a"
  },
  {
    "level": 287,
    "question": "'永远别跟我说什么永远，它就是个糊弄人的概念'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "永远别说永远",
    "explain": "徐子崴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105746/13-207F07A8A063FE34FEA021A5A5743D91.m4a"
  },
  {
    "level": 288,
    "question": "'我伤害你，我虐夺情，我听着钢琴'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "虐夺",
    "explain": "带泪的鱼",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192214/13-54E02B7C119B1FA2859C6BAE4812C127.m4a"
  },
  {
    "level": 289,
    "question": "'醉里挑灯看剑，梦回吹角连营'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "辛弃疾",
    "explain": "馕乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104426/13-18B8E31EFE56982E8B56CBA4E7D7954B.m4a"
  },
  {
    "level": 290,
    "question": "'我的梦我的梦，超越时空虫洞'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的梦",
    "explain": "汪小敏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103907/13-674E4A8ACE3EDBEA2DDADA6F136C0C2A.m4a"
  },
  {
    "level": 291,
    "question": "'离开你的世界，英雄也会伤痕累累'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "英雄也会流泪",
    "explain": "汪东城",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104550/13-DE07090CE0517E72DAA10D590AB89BFA.m4a"
  },
  {
    "level": 292,
    "question": "'心若在灿烂中死去，爱会在灰烬里重生'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "暗香",
    "explain": "沙宝亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203132/13-77a6e241528f650aad338cb9f9b87e89.m4a"
  },
  {
    "level": 293,
    "question": "'我们说好这样一起不分开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "说好的不分开",
    "explain": "徐环、张云飞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185400/13-5A52B4C8B347FDC68D61E4D57ECFD3C4.m4a"
  },
  {
    "level": 294,
    "question": "'和我在成都的街头走一走喔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "成都",
    "explain": "雷婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192209/13-91C12A4DFDF6DDD5325A0ED419A16954.m4a"
  },
  {
    "level": 295,
    "question": "'因为我爱 所以存在，天气好 天气坏 心情都要保持愉快'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我爱我存在",
    "explain": "刘惜君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103411/13-72433FC087214ADC0E2BD6D91F97A31A.m4a"
  },
  {
    "level": 296,
    "question": "'世间有没有一种忘情的酒'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忘情酒",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104616/13-A2CBCE6DB524D3C6E855B0AC9B191F68.m4a"
  },
  {
    "level": 297,
    "question": "'纵然瞪着你的眼睛你不答应'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "给我一个吻",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104625/13-CBD0399884D5A48F5B04F89E6F2CD4D7.m4a"
  },
  {
    "level": 298,
    "question": "'我问佛 为什么，我爱她却不爱我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我问佛",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184825/13-A4F93EDC5D6278050D40538A615D59E1.m4a"
  },
  {
    "level": 299,
    "question": "'坠落吧落吧，想你的雪花放肆在心里落下'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "下雪的季节",
    "explain": "本兮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203551/13-3C45E9ED2939658AB86FF0B7DAF96E81.m4a"
  },
  {
    "level": 300,
    "question": "'初见便是永远，一眼足够万年'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "初见便是永远",
    "explain": "Smile小千",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104515/13-FBFD6484C1F171DEB45298B142617BCF.m4a"
  },
  {
    "level": 301,
    "question": "'爱情是一句承诺一生执着'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱和承诺",
    "explain": "胡彦斌、陈洁仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103239/13-49B78982A006631C10FA2112AA4B1E11.m4a"
  },
  {
    "level": 302,
    "question": "'穿我的 穿我的新衣，希望每一天有不同的惊喜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的新衣",
    "explain": "VaVa",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104427/13-71996B7F41BADFAE3F6B39FC9773A130.m4a"
  },
  {
    "level": 303,
    "question": "'爱是你给的愁，撕裂了曾经拥有'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱是你给的愁",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104124/13-071A0C831B61B14168C42E10CEE3B71D.m4a"
  },
  {
    "level": 304,
    "question": "'不想睡，恨过的人夜半都变美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不睡",
    "explain": "张惠妹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103537/13-9848D91DC244535160ADAB4BA74D1B1C.m4a"
  },
  {
    "level": 305,
    "question": "'爱你一万年，爱你经得起考验'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱你一万年",
    "explain": "陈伟霆、鹿晗",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104718/13-BD7C38F5FDCFD23FD12C3B57A5846611.m4a"
  },
  {
    "level": 306,
    "question": "'我们挥手 终究却忘了牵手'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忘了牵手",
    "explain": "牛奶咖啡",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184803/13-98F092FFC019B586D7CC593531C1E702.m4a"
  },
  {
    "level": 307,
    "question": "'偶尔还会想他，想起他说的那句话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "偶尔会想他",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104839/13-1B602A41FC9B0305DE08308D6DDCAF83.m4a"
  },
  {
    "level": 308,
    "question": "'给你的爱像绽放的烟火，让最美的夜伴随我们洒落'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "烟火",
    "explain": "陶钰玉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104530/13-EE7662A25608773DDF7F0CE822C36834.m4a"
  },
  {
    "level": 309,
    "question": "'老和尚悄悄告徒弟，这样的老虎最呀最厉害'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "女人是老虎",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192303/13-7BD91E3D939349C7B623FA224FC3C1B3.m4a"
  },
  {
    "level": 310,
    "question": "'Hello Hello Hello，告诉我过得好不好'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "HELLO",
    "explain": "胡彦斌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103738/13-F4800A7948832DCD91B7BABC36EAF9C1.m4a"
  },
  {
    "level": 311,
    "question": "'总是要等到睡觉前，才知道功课'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "童年",
    "explain": "柴碧云",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191546/13-510518B3BA83FAA14F69475EFA57CD24.m4a"
  },
  {
    "level": 312,
    "question": "'最爱你的人是我，你怎么舍得我难过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你怎么舍得我难过",
    "explain": "韩宝仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190608/13-7061BC7DA10C8BBEC1E09FE56CF4C06E.m4a"
  },
  {
    "level": 313,
    "question": "'分我一半的眼泪，我也明白那是什么滋味'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "分我一半的眼泪",
    "explain": "付辛博",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192223/13-6E4F9FA4FD904A415CE88FD9BD4F4CE4.m4a"
  },
  {
    "level": 314,
    "question": "'时间都去哪儿了，还没好好感受年轻就老了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "时间都去哪儿了",
    "explain": "张信哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104407/13-C456B0D4436F6DC94D064A4EB064AD02.m4a"
  },
  {
    "level": 315,
    "question": "'如果再见不能红着眼，是否还能红着脸'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "匆匆那年",
    "explain": "小木",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105808/13-6D7915BC782239C12187553E7A05E5D3.m4a"
  },
  {
    "level": 316,
    "question": "'苦海翻起爱恨，在世间难逃避命运'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一生所爱",
    "explain": "莫文蔚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104114/13-FE522BFB41D8610E1BCF1E7CF6B30BF6.m4a"
  },
  {
    "level": 317,
    "question": "'你就是我的小鲜肉，怎么看你看都看不够'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "小鲜肉",
    "explain": "云飞儿、冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184513/13-0AD1A03E616835736926DB8B8DBC9A9F.m4a"
  },
  {
    "level": 318,
    "question": "'虽然不言不语，叫人难忘记'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你的眼神",
    "explain": "蔡琴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203145/13-C3871D4B699A9C195F40743F54954D49.m4a"
  },
  {
    "level": 319,
    "question": "'虫儿飞 花儿睡，一双又一对才美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "虫儿飞",
    "explain": "鹿晗",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184653/13-6094D77E147EDDD15D47CCF9DEE41BE1.m4a"
  },
  {
    "level": 320,
    "question": "'情无所依爱恨交替，痛苦委屈不留余地'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "情无所依",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104639/13-662FE2A0148B4725C94F3B61B3FCD1D0.m4a"
  },
  {
    "level": 321,
    "question": "'嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "快接电话",
    "explain": "朱主爱",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200141/13-5C3F79E9602864E2904CB5B2FCFC24D2.m4a"
  },
  {
    "level": 322,
    "question": "'我要飞的更高 飞的更高'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "飞的更高",
    "explain": "汪峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184445/13-7B0B5E955C22FC88B6A623A0509FDB14.m4a"
  },
  {
    "level": 323,
    "question": "'错的人是你却痛的人是我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "错是你痛是我",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104716/13-5534226963F41DA5A9E5E64686E661E7.m4a"
  },
  {
    "level": 324,
    "question": "'管我穿什么，管我唱什么'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "管我",
    "explain": "李佑晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200013/13-3B1C3A90A533A174D79C8354A93D1E67.m4a"
  },
  {
    "level": 325,
    "question": "'你还记得那棵合欢树吗，当想念偷偷生根发芽'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "合欢树下",
    "explain": "杨梓文祺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103352/13-6BE40220F943A4BDE30791A831A07B3C.m4a"
  },
  {
    "level": 326,
    "question": "'我只想陪你聆听世界，聆听所有爱的奇迹'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "陪你听全世界",
    "explain": "丢火车乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200852/13-AC23AB515956B00237BB4DBDBF1045D2.m4a"
  },
  {
    "level": 327,
    "question": "'我们要潇潇洒洒，做一辈子的朋友'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "朋友",
    "explain": "蓝琪儿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103910/13-AB34F3E3B0FEF7060591CCB0178991C0.m4a"
  },
  {
    "level": 328,
    "question": "'抖抖抖抖 抖音 抖音节，穿着正装配上性感的拖鞋'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "中国有嘻哈 EP11 RAP01",
    "explain": "AKA.imp小鬼",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104446/13-C191F970748F02FE3DF6657F73288F55.m4a"
  },
  {
    "level": 329,
    "question": "'幸福不远了，这一次要勇敢好吗'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "幸福不远了",
    "explain": "By2",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104718/13-38D2AE630ABBB7D047FC59D50D7AAA67.m4a"
  },
  {
    "level": 330,
    "question": "'最美的中国唱最美的歌，相亲相爱永远都要快乐'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最美的中国",
    "explain": "玖月奇迹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104639/13-A26F8CC40C67352C93B5DBE732653A32.m4a"
  },
  {
    "level": 331,
    "question": "'翻过了青山，你说你看头顶斗笠的人们'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们的时光",
    "explain": "赵雷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201737/13-65E76CBB3B08B52235B374CD91067076.m4a"
  },
  {
    "level": 332,
    "question": "'是不敢不想不应该，再谢谢你的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "谢谢你的爱",
    "explain": "韩宝仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104344/13-1B8EBE5E179787E7575CE24B953789FF.m4a"
  },
  {
    "level": 333,
    "question": "'你也不必，牵强再说爱我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "夜夜夜夜",
    "explain": "杜淳、成方圆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104326/13-C5B91E2683B37A27852DE065D6499498.m4a"
  },
  {
    "level": 334,
    "question": "'早知道是这样，像梦一场'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦一场",
    "explain": "那英",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184112/13-9259F3B42BC5670E5BF9C8E1F4A6F529.m4a"
  },
  {
    "level": 335,
    "question": "'我的快乐就是想你，生命为你跳动'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的快乐就是想你",
    "explain": "陈雅森",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183551/13-04F5560F2F4363FC45859882C1722AFD.m4a"
  },
  {
    "level": 336,
    "question": "'你却自以为你比我还懂，Blahhhhhh'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "第三类接触",
    "explain": "潘玮柏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103850/13-FFE12D16CD60A4B303AB5057FBD04A0E.m4a"
  },
  {
    "level": 337,
    "question": "'开往白天的夜，有没有终点'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "白夜",
    "explain": "尹姝贻",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104507/13-A3E926557941D79C812A86A85100CBAB.m4a"
  },
  {
    "level": 338,
    "question": "'想要问问你敢不敢，像你说过那样的爱我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "为爱痴狂",
    "explain": "金志文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201941/13-226B3E210D60065831D46EAC5F83015B.m4a"
  },
  {
    "level": 339,
    "question": "'请告诉我如果爱情像道菜一样'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "烹爱",
    "explain": "孙子涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104638/13-1DC187F96E70BDBB11648B42314462D5.m4a"
  },
  {
    "level": 340,
    "question": "'爱情就是一根香烟，快乐在短暂瞬间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情和香烟",
    "explain": "陈雅森",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202637/13-B03354A6BD71303AD7D9A08BB5634008.m4a"
  },
  {
    "level": 341,
    "question": "'谢谢你终于放了手，不枉我爱你这么久'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "终于放了手",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104956/13-44786E8531B9F64AF4DAC8F230EC32CC.m4a"
  },
  {
    "level": 342,
    "question": "'我喜欢三十岁女人特有的温柔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "三十岁的女人",
    "explain": "赵雷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190604/13-A61D5FECC16CD4E9FA577C20A1D5A73B.m4a"
  },
  {
    "level": 343,
    "question": "'我也开始慢慢学着伪装，不让你看透我满身的伤'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "学着伪装",
    "explain": "马旭东",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103845/13-59C9A654578136E256D3ED388D69D9C1.m4a"
  },
  {
    "level": 344,
    "question": "'我始终带着你爱的微笑，一路上寻找我遗失的美好'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "遗失的美好",
    "explain": "张韶涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184111/13-67856C70F28E715B824D189FA029570C.m4a"
  },
  {
    "level": 345,
    "question": "'你想要出国，发现身上没的钱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "没钱咋个整",
    "explain": "GAI",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104048/13-4214A498781B3BD796410E528487E57F.m4a"
  },
  {
    "level": 346,
    "question": "'夜半三更哟盼天明，寒冬腊月哟盼春风'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "映山红",
    "explain": "谭维维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103517/13-8973B19554F7A525B487E4A01FE8A62E.m4a"
  },
  {
    "level": 347,
    "question": "'究竟是为谁而炼金，转动了命运的引擎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "为谁而炼金",
    "explain": "洛天依",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104402/13-3941E2A2ED4DB8902E98D00B42D301C2.m4a"
  },
  {
    "level": 348,
    "question": "'让我们一起摇摆，一起摇摆'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一起摇摆",
    "explain": "狮子合唱团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105036/13-8A3FAA0A0FB32E04D5177C90191C782A.m4a"
  },
  {
    "level": 349,
    "question": "'窗外的天空无止境的黑，孤独的夜灯影射我狼狈'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "黑",
    "explain": "孙子涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184951/13-D96CB650653A84D8800AE4D875E9C584.m4a"
  },
  {
    "level": 350,
    "question": "'太过爱你是我致命的弱点'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "弱点",
    "explain": "贺敬轩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183344/13-B61EDC06192A4A53362B7F03F0AD46B9.m4a"
  },
  {
    "level": 351,
    "question": "'我们说好就算分开一样做朋友'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们说好的",
    "explain": "苏立生",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104300/13-BB7547ABF56F895F4543D605EF91015E.m4a"
  },
  {
    "level": 352,
    "question": "'我说兄弟啊你要去哪里，没我守在你背后可不行'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我说兄弟啊",
    "explain": "张赫宣",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192131/13-3319B8E46EFAE7BAB76E39268E544532.m4a"
  },
  {
    "level": 353,
    "question": "'伤了心的女人怎么了，这就是你想要的结果'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "伤了心的女人怎么了",
    "explain": "孙露",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193253/13-590F395A4DCA7B12141F366A3756A2B9.m4a"
  },
  {
    "level": 354,
    "question": "'啊中秋的月 格外皎洁，想念家乡 难免强烈'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "中秋的月",
    "explain": "王爱华",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185933/13-146147FC250862E354170D5B841FBF7F.m4a"
  },
  {
    "level": 355,
    "question": "'别太乱 别太烦，告诉我有没有人 让你取暖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "让我取暖",
    "explain": "彭羚、王力宏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202613/13-B0DCA35900EC10C917F7DAA868E5B2B0.m4a"
  },
  {
    "level": 356,
    "question": "'快去冒险的时代，都是浪漫和期待'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "冒险时代",
    "explain": "SING女团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190415/13-00074200D57768C52D03FAB75EBF7D45.m4a"
  },
  {
    "level": 357,
    "question": "'让我们一起摇啊摇啊摇啊摇'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "摇啊摇",
    "explain": "王绎龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184552/13-254496911D3EBFFA8FB1CEDB7001D5C8.m4a"
  },
  {
    "level": 358,
    "question": "'世界上最美的花，最美的花'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "世界上最美的花",
    "explain": "赵真",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193510/13-23274C1B974994DD49059D2E1BB8FCF1.m4a"
  },
  {
    "level": 359,
    "question": "'眼泪，眼泪，都是我的体会'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "眼泪",
    "explain": "张韶涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190757/13-FA4268816E9CAD5F8859192459769E09.m4a"
  },
  {
    "level": 360,
    "question": "'一生一次，看见我已爱得好真'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一生中最爱",
    "explain": "羽·泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104029/13-30C4502738FC51B5E1DA9A4C9D1026CC.m4a"
  },
  {
    "level": 361,
    "question": "'千年之后的你会在哪里，身边有怎样风景'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "星月神话",
    "explain": "童丽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190933/13-EE4490F697E6537181D5D95C406B6BBD.m4a"
  },
  {
    "level": 362,
    "question": "'说好了一起走却把你弄丢了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "说好一起走",
    "explain": "许佳慧",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104757/13-FF2CD45E20E84627D669A8354D7AF2ED.m4a"
  },
  {
    "level": 363,
    "question": "'其实我不是想你，我只是心疼自己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "心疼自己",
    "explain": "徐誉滕",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185318/13-D4F53AC892622271805158390CD2D332.m4a"
  },
  {
    "level": 364,
    "question": "'我们都是好孩子，异想天开的孩子'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们都是好孩子",
    "explain": "王筝",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184430/13-2E6DF6C0222457CEC48A89816C1A09EC.m4a"
  },
  {
    "level": 365,
    "question": "'好运来 祝你好运来，好运带来了喜和爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "好运来",
    "explain": "祖海、GAI",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185930/13-D4520339A46AF5FEAE538E8A7101BDD4.m4a"
  },
  {
    "level": 366,
    "question": "'我在淋过一场大雨之后的晴朗'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "春雨里洗过的太阳",
    "explain": "鹿晗",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104905/13-5FBF0D3F8641CCD4F449B6BA5A43BEE0.m4a"
  },
  {
    "level": 367,
    "question": "'我像忘了时间的钟 一分一秒的过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忘了时间的钟",
    "explain": "古巨基",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184355/13-51DF74F74ABB7BB0E73AC4135A8363BD.m4a"
  },
  {
    "level": 368,
    "question": "'冷冷的眼泪随风吹，才知道离别的滋味'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一曲红尘",
    "explain": "郭少杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193335/13-510AB33EE1F2474C1217D85B307182B6.m4a"
  },
  {
    "level": 369,
    "question": "'当时我们以为青春很长，让倔强决定我们的散场'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "当时的我们",
    "explain": "By2",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103643/13-F4F31AFFDB7A5F12EC1DCB3ED8D011D2.m4a"
  },
  {
    "level": 370,
    "question": "'乌兰牧骑飞扬的云彩，天蓝蓝水清清'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "乌兰牧骑之恋",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103357/13-6D8877233D9C6BB29E7A127EAA8C76BD.m4a"
  },
  {
    "level": 371,
    "question": "'我拒绝更好更圆的月亮，拒绝未知的疯狂'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "奇妙能力歌",
    "explain": "陈粒",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202121/13-72704199983EA5279403E4A2E4A0296E.m4a"
  },
  {
    "level": 372,
    "question": "'搭配什么颜色，我最爱的风'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "搭配",
    "explain": "王瑞淇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200820/13-841AAD61626F72EFF44C4EE9BD37D600.m4a"
  },
  {
    "level": 373,
    "question": "'能不能靠近一点 再靠近一点'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "靠近一点",
    "explain": "旅行团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201032/13-55C1710517686C5C284454A040961C91.m4a"
  },
  {
    "level": 374,
    "question": "'究竟有多少 我我，谁在寻找谁 我我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我我",
    "explain": "常石磊",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185005/13-E1DA85C689770C609751318835E5B660.m4a"
  },
  {
    "level": 375,
    "question": "'如果我深爱着你，如果你深爱着我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "如果我深爱着你",
    "explain": "成毅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195741/13-F8B6B49C2DB401FE6093C867DCD7B95F.m4a"
  },
  {
    "level": 376,
    "question": "'问天 今夕为何夕，为何 风吹红尘 花落满地'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "天问",
    "explain": "毛泽少",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192031/13-5965A839663E105A2ED0358F1CF1AEDB.m4a"
  },
  {
    "level": 377,
    "question": "'我站立的地方是中国，我用生命捍卫守候'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我站立的地方是中国",
    "explain": "韩磊",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104202/13-EE9F651ABB2B5333B1C5AFA6817C5AB4.m4a"
  },
  {
    "level": 378,
    "question": "'来日纵使千千阙歌，飘于远方我路上'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千千阙歌",
    "explain": "杨钰莹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192455/13-88D5447482EB0924497F9C503D790714.m4a"
  },
  {
    "level": 379,
    "question": "'亲爱的小妹妹，请你不要不要哭泣'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "路灯下的小姑娘",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104256/13-46A13C70796294438EA341F7001C9A22.m4a"
  },
  {
    "level": 380,
    "question": "'这是梦幻圣保罗，繁星在白天闪烁'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦幻圣保罗",
    "explain": "杨栋梁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185807/13-4FB3892629874747943667A4FD16250C.m4a"
  },
  {
    "level": 381,
    "question": "'月亮月亮我问你，明天我将在哪里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "月亮粑粑",
    "explain": "赵雷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104716/13-2EBEFB179ADC402A946F4AAA637EA861.m4a"
  },
  {
    "level": 382,
    "question": "'如今我才发现，男人说变就变'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "后来才发现",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103622/13-CE84627FD6CB699D5434E51BB1107BD5.m4a"
  },
  {
    "level": 383,
    "question": "'我不想一个人睡呀，我只有等醉了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不想一个人睡",
    "explain": "莫小娘",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191929/13-EF7E75B6EDBF535DD4B9572540D24B6C.m4a"
  },
  {
    "level": 384,
    "question": "'是郎给的诱惑，我唱起了情歌'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "郎的诱惑",
    "explain": "凤凰传奇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201747/13-4611CF6D22FD9198C9A360818CCB5026.m4a"
  },
  {
    "level": 385,
    "question": "'人逢喜事精神爽，开业大吉财气旺'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "金玉满堂",
    "explain": "陈咏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192508/13-CEDBED29EEF7FDB0F2EC5453E464F3C8.m4a"
  },
  {
    "level": 386,
    "question": "'在时间的远方，我看见妈妈的目光'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "时间的远方",
    "explain": "孙楠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190426/13-060B21C91DF621014B500A792781A404.m4a"
  },
  {
    "level": 387,
    "question": "'就让相思的雨飞向满天，落在发梢好似泪雨帘'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "雨中的思念",
    "explain": "祁隆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104033/13-FFF0BA59CB26D84B43B55032D2EF33AF.m4a"
  },
  {
    "level": 388,
    "question": "'南在南方看不见莺飞草长'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "南在南方",
    "explain": "梁凡",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200907/13-7F1477A117B034A6B2DB796484A0A4B9.m4a"
  },
  {
    "level": 389,
    "question": "'总有一条蜿蜒，在童话镇里七彩的河'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "童话镇",
    "explain": "许娜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191535/13-7E5D17BCF23836F2FD9D1C0FE92E66C9.m4a"
  },
  {
    "level": 390,
    "question": "'几次真的想让自己醉，让自己远离'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不必在乎我是谁",
    "explain": "孙露",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191743/13-6B5CAA852A2674B85AB1946A14B6D425.m4a"
  },
  {
    "level": 391,
    "question": "'斗斗斗斗斗地主，自己的命运自己做主'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "斗地主",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184829/13-A662452EFD33BF024E4A08CD0AFB0542.m4a"
  },
  {
    "level": 392,
    "question": "'世界上最大的谎言就是你不行'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "世界上最大的谎言就是你不行",
    "explain": "海鑫",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193725/13-98F4BDE82ED284CB54D95B45261F0841.m4a"
  },
  {
    "level": 393,
    "question": "'是你让我看见，干枯沙漠开出花一朵'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "有点甜",
    "explain": "汪苏泷、韩智恩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185858/13-26D510CF1C23910E667BB643469BFE74.m4a"
  },
  {
    "level": 394,
    "question": "'美丽的大草原绿色的海洋'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "美丽大草原",
    "explain": "张冬玲、阿宝",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105510/13-C5874A44B81FD3A76217DB4FF4AD6B52.m4a"
  },
  {
    "level": 395,
    "question": "'直播人生，它没有彩排却很多新闻'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "直播人生",
    "explain": "孟朕霆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185753/13-B0A01636855C1B295C396C40F114AB6F.m4a"
  },
  {
    "level": 396,
    "question": "'说爱你该用怎样的语句，哦答应自己不说出去'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "说爱你",
    "explain": "熊梓淇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104057/13-F4F25FC8E6158D93A2131095EC82F820.m4a"
  },
  {
    "level": 397,
    "question": "'如果能重来，诚实的去对待'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "重来",
    "explain": "蔡健雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104053/13-12A88F3058394B581CAE286E91554FC6.m4a"
  },
  {
    "level": 398,
    "question": "'你说可乐有点不对味，不如加点姜汁给你兑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "可乐",
    "explain": "陈小虎",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183443/13-3EDC8995E5BA05CD53A7CC886D930743.m4a"
  },
  {
    "level": 399,
    "question": "'我用情付诸流水，爱比不爱可悲'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "用情",
    "explain": "狮子合唱团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104614/13-9B69E2722437129D723EC06180B96E5E.m4a"
  },
  {
    "level": 400,
    "question": "'我说兄弟啊，你在哪里，怎么突然断了联系'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "兄弟你在哪里",
    "explain": "秋裤大叔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103835/13-59B77FCE9DC4C8ED9D2A16F64B1F9EF3.m4a"
  },
  {
    "level": 401,
    "question": "'陪老爸下下棋呀 陪老妈跳跳舞吧'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "老爸老妈",
    "explain": "云菲菲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104303/13-BB6965BCC5AD19240643D81720A984E0.m4a"
  },
  {
    "level": 402,
    "question": "'无奈的请背过手，在缝里等野果成熟'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "背过手",
    "explain": "薛之谦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104031/13-DBE61154498D94EB64B13B1B7D59D736.m4a"
  },
  {
    "level": 403,
    "question": "'男朋友结婚了新娘却不是我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "新娘不是我",
    "explain": "程响",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193027/13-7DF3739EC68584BD474ED114D0532BB2.m4a"
  },
  {
    "level": 404,
    "question": "'真心爱过恨过难回首，一颗心苦苦为你去守候'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "覆水难收",
    "explain": "张怡诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193422/13-279D1E880C5113C9C6694A4568DC5BA0.m4a"
  },
  {
    "level": 405,
    "question": "'有一束光那瞬间，是什么痛得刺眼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "逆光",
    "explain": "孙燕姿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202444/13-53B6C8BBA44F9A3CEF172CBF56348E6D.m4a"
  },
  {
    "level": 406,
    "question": "'就这么一生 列王的纷争'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "列王的纷争",
    "explain": "王力宏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185020/13-EAE248D0F8A8A60B88FDA9B886A98C1E.m4a"
  },
  {
    "level": 407,
    "question": "'远离地面快接近三萬英尺的距离'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "三万英尺",
    "explain": "迪克牛仔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202805/13-0A4E157320580D6236D63836611B71D6.m4a"
  },
  {
    "level": 408,
    "question": "'我哪里通通不想去，只想一直骑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "天气这么热",
    "explain": "张泽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105448/13-C4AE9923150077B10719191521D81345.m4a"
  },
  {
    "level": 409,
    "question": "'我拒绝，属于你的我都拒绝'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "属于你的我全拒绝",
    "explain": "钟童茜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201112/13-52EB02D4E0A34CDAAEB096300AD80899.m4a"
  },
  {
    "level": 410,
    "question": "'我可以跟在你身后，像影子追着光梦游'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "追光者",
    "explain": "周笔畅、岑宁儿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192447/13-2F7B5FC9F8DEFEDA8655393EEBB0E751.m4a"
  },
  {
    "level": 411,
    "question": "'呃这么多的歌你听谁，这么多人你爱谁'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "这么多歌你听谁",
    "explain": "徐子崴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200254/13-C0FBEC1A2A989D373ADA5C0C0D3BF7C7.m4a"
  },
  {
    "level": 412,
    "question": "'别对我动情，别许下约定'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "别对我动情",
    "explain": "朱晓鹏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104327/13-AC63B944348BA16DD6777C3C3664D9E2.m4a"
  },
  {
    "level": 413,
    "question": "'别在花花世界迷茫打破束缚你的框'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一秒世界",
    "explain": "VaVa",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104419/13-405514366FF1D037FBB6BF163F987AA6.m4a"
  },
  {
    "level": 414,
    "question": "'我做了那么多改变，只是为了我心中不变'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我变了 我没变",
    "explain": "杨宗纬",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103451/13-7E880C9CEF1E2A2540FA297DCD463AE8.m4a"
  },
  {
    "level": 415,
    "question": "'就顺其自然 说的多简单'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "顺其自然",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184704/13-71D862258C1CB6CE874A4F70FC180F3F.m4a"
  },
  {
    "level": 416,
    "question": "'三生石上刻着一枚印章，那是你的名字我的渴望'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "三生石上",
    "explain": "门丽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104124/13-6766E6DFF9882E689449EC2A8AFE5E23.m4a"
  },
  {
    "level": 417,
    "question": "'Get it on the floor，Get it get it on the floor'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Get It On The Floor",
    "explain": "VaVa",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104217/13-C9BBD42B656D5E3D37CE742E477C120C.m4a"
  },
  {
    "level": 418,
    "question": "'我们会遇见什么样的爱情'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "遇见什么样的爱情",
    "explain": "齐晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191125/13-6D33F028A2EC4BCF587595A354FF918F.m4a"
  },
  {
    "level": 419,
    "question": "'头发甩甩 大步地走开，不怜悯心底小小悲哀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一个人的精彩",
    "explain": "萧亚轩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203050/13-10CB3F1380D46F1893976D59338815AF.m4a"
  },
  {
    "level": 420,
    "question": "'安静的走开，还是该勇敢留下来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我是不是该安静的走开",
    "explain": "唐古",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104709/13-B98EB73EA1662C1D5A3D42703EDD5A9E.m4a"
  },
  {
    "level": 421,
    "question": "'你真的很特别，你真的很特别'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "特别特别的特别",
    "explain": "阿悄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105420/13-68C56FAE3CADE7C8BAFE6B9017044438.m4a"
  },
  {
    "level": 422,
    "question": "'回家的渴望又让我热泪满眶'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "回家",
    "explain": "王杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183645/13-8D4633886ADFF7E142653C15E8BCC662.m4a"
  },
  {
    "level": 423,
    "question": "'爆爆爆爆boom，Get up up up up up up up'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Get Up",
    "explain": "鲸鱼岛乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200856/13-1765CFBF96AFF4FFF783C7F9B931152E.m4a"
  },
  {
    "level": 424,
    "question": "'热乎乎的人儿，贴心窝的事儿'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "过年味儿",
    "explain": "贾乃亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105548/13-8EDB09FDFB6E04F05B5236E32C15EF13.m4a"
  },
  {
    "level": 425,
    "question": "'Hero Hero 快来救救我，Hero Hero 没人来救我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Super Hero",
    "explain": "熊梓淇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104036/13-FD188604E76AAE0A7BFC5019FC879DB5.m4a"
  },
  {
    "level": 426,
    "question": "'早知道伤心总是难免的，你又何苦一往情深'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦醒时分",
    "explain": "韩宝仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104555/13-F634A592903AC256FAB4C0D90C87318C.m4a"
  },
  {
    "level": 427,
    "question": "'曾经我给你的爱给你的依赖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "回不去的爱",
    "explain": "陈德隆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104250/13-E191F6C8AEBA98D672654E2FC1834A7C.m4a"
  },
  {
    "level": 428,
    "question": "'我愿变成童话里，你爱的那个天使'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "童话",
    "explain": "光良",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183447/13-5590B472085BD3FE99D00BED24FA96AF.m4a"
  },
  {
    "level": 429,
    "question": "'好心情来不嫌多，凡事别计较太多'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "好事多多",
    "explain": "沈丹丹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185228/13-60D210C44B21709756FFF397BD70B5BF.m4a"
  },
  {
    "level": 430,
    "question": "'我把最好的自己，留给你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "把最好的自己留给你",
    "explain": "王奕心",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104235/13-DD5C66BB43767D52AC86F496B9695D91.m4a"
  },
  {
    "level": 431,
    "question": "'Come on，逆战逆战来也，王牌要狂野'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "逆战",
    "explain": "张杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192945/13-245962F2E11675C6E8B427480EC5AE36.m4a"
  },
  {
    "level": 432,
    "question": "'感谢所有深爱我的朋友，喔  感谢你们默默相守'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "感谢",
    "explain": "黑龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183112/13-25DDE42F9A58A411890E9130F67FB2B4.m4a"
  },
  {
    "level": 433,
    "question": "'感恩的心 感谢有你，伴我一生'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "感恩的心",
    "explain": "欧阳菲菲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184122/13-3E85B548EE2E8AAC55B51D14903BCDE7.m4a"
  },
  {
    "level": 434,
    "question": "'多热烈的白羊，多善良多抽象'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "白羊",
    "explain": "曲肖冰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103708/13-D1038CA4D7F02E8145FAD962F1D1239C.m4a"
  },
  {
    "level": 435,
    "question": "'其实我的心没走，只是偶尔影子移了位'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "其实我的心没走",
    "explain": "周艳泓、黑龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195831/13-6604EECCF29BC60F84F5493F6DE0110A.m4a"
  },
  {
    "level": 436,
    "question": "'我只好假装我看不到，看不到你和她在对街拥抱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "街角的祝福",
    "explain": "戴佩妮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203053/13-010B31698E95F9903A36F7DB57964CE7.m4a"
  },
  {
    "level": 437,
    "question": "'在外漂泊的人啊眼里有泪花'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "漂泊的人最想家",
    "explain": "赵斌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193240/13-407FA9C35298FAC18294D2157A8E2244.m4a"
  },
  {
    "level": 438,
    "question": "'吉祥飞舞lalalalala，你的心你的情'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "吉祥飞舞",
    "explain": "老猫、原子霏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192335/13-4EF0D602A94C02E6C4D41DBAC8058554.m4a"
  },
  {
    "level": 439,
    "question": "'人生短短几十年，都是为了钱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "人生短短几十年",
    "explain": "贲小伟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191714/13-48C01BB8D48ECCE9FF6D02104FABCEF1.m4a"
  },
  {
    "level": 440,
    "question": "'请让爱情相信你，直到被分离'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "请让爱情相信你",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103932/13-A9415C0FDCCE0A4B490F782399E96AE8.m4a"
  },
  {
    "level": 441,
    "question": "'春风焕，音容莞，琴声暖心浓香染'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "鸳鸯戏水",
    "explain": "云菲菲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104138/13-043CF1A71020AB1D8EF860D6395332FF.m4a"
  },
  {
    "level": 442,
    "question": "'也许明天 没有谁，陪我走过 潮起潮落'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "也许明天",
    "explain": "张惠妹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183721/13-8EBBF075C9D883EB276E1F414278CBA9.m4a"
  },
  {
    "level": 443,
    "question": "'引我入梦那瞬间，去到另一个世间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "采梦女",
    "explain": "格子兮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103555/13-B02F61D9288509818D67F0B0AD476955.m4a"
  },
  {
    "level": 444,
    "question": "'公鸡母鸡和小鸡，棒棒鸡棒棒鸡'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "鸡叫过大年",
    "explain": "大张伟、宋小宝",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104657/13-DD6711EFB4EBB27C13AEC0535D81C859.m4a"
  },
  {
    "level": 445,
    "question": "'大吉利统统送给你，2018快乐无比'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "开门见喜",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192506/13-89F62AC0618CC44A663B9C2FD2D332C1.m4a"
  },
  {
    "level": 446,
    "question": "'这是我的格调，绚烂的如一霎那烟花'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "格调",
    "explain": "王紫格",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200538/13-77C096338582CE2AE4AA2EB0EBC51EEE.m4a"
  },
  {
    "level": 447,
    "question": "'得不到的真心，我只好卑微离去'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忽冷忽热",
    "explain": "六哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104423/13-EADC37537E673DBD494CACE5EED1ADE6.m4a"
  },
  {
    "level": 448,
    "question": "'年少的时光 都用来寻找'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "年少的时光",
    "explain": "安悦溪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185823/13-7CF9561550B938614FAB5185F4EA7504.m4a"
  },
  {
    "level": 449,
    "question": "'也许它最廉价，可谁知道'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "前门情思大碗茶",
    "explain": "李谷一、王泓翔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185236/13-45E2E65AA46219D8F8569DB2E61CEB0D.m4a"
  },
  {
    "level": 450,
    "question": "'夜上海夜上海，你是个不夜城'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "上海LOCKING",
    "explain": "十二星宿风之少年",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200021/13-D9B73482DFA0ABB433E8AC5BDC06AE21.m4a"
  },
  {
    "level": 451,
    "question": "'就算了吗，爱把曾什么  都不相信的我们'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "就算了吗",
    "explain": "刘惜君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184756/13-9465673F72BCE442842CBA5651D0B844.m4a"
  },
  {
    "level": 452,
    "question": "'朋友听我说难得我们，要珍惜彼此的真心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "朋友听我说",
    "explain": "黄勇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105009/13-7009D3468FFAE7300BD213A4A532EA60.m4a"
  },
  {
    "level": 453,
    "question": "'吃点土 不算苦，等我薪水两千五'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "吃土",
    "explain": "汪苏泷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104840/13-A3368EA511B2369DA472D7434C361B52.m4a"
  },
  {
    "level": 454,
    "question": "'什么水里头打跟斗咧，什么水面起高楼咧'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "打跟斗",
    "explain": "马帮乐队、蒋亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103948/13-679A0C53907A0DC24B32ABB94B80FE9C.m4a"
  },
  {
    "level": 455,
    "question": "'多讨厌的雨天，总让人想起那画面'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "雨天",
    "explain": "戚薇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185008/13-E4EE03F07CF32AC2304D40868881067E.m4a"
  },
  {
    "level": 456,
    "question": "'我走进回忆去见另一个自己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "遇见另一个自己",
    "explain": "莫文蔚、李宗盛",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104527/13-F7776C9493D3EA0A18BFD1757C9D3037.m4a"
  },
  {
    "level": 457,
    "question": "'我可以跟在你身后，像影子追着光梦游'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "追光者",
    "explain": "Vk",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103814/13-1B82282AA8C39D86BE26A7984438C78B.m4a"
  },
  {
    "level": 458,
    "question": "'我讨厌你每次无声的微笑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "讨厌你",
    "explain": "阿涵、王冕",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103653/13-9329CD192807AB9ADC2A44C018956A9D.m4a"
  },
  {
    "level": 459,
    "question": "'毛主席的战士最听党的话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "毛主席的战士最听党的话",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105349/13-1CC16A1DD57B56D96CB7E5A5CA5DB274.m4a"
  },
  {
    "level": 460,
    "question": "'垃圾别烦我别烦我别烦我别烦我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "垃圾别烦我",
    "explain": "周深",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104052/13-C988B8F35A98D243A581CA347D5AD9EA.m4a"
  },
  {
    "level": 461,
    "question": "'我爱你中国，心爱的母亲'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我爱你中国",
    "explain": "许一鸣",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104556/13-D80080329D66EFF187DA2A0390B7724D.m4a"
  },
  {
    "level": 462,
    "question": "'说离开就离开，我还放不开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "离不开",
    "explain": "庄妮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185328/13-633D021DA6FD4F4DA014546F43957E16.m4a"
  },
  {
    "level": 463,
    "question": "'在青春的地图，懵懂的我也曾经迷路'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "青春地图",
    "explain": "卢亦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103739/13-F67DA9836F848D57F237735F38DDE5C0.m4a"
  },
  {
    "level": 464,
    "question": "'骗我你一直在骗我，骗我深爱着你的我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "骗我",
    "explain": "欧姐",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104002/13-D2745F398ADE6F87EA3AD218DB202DD3.m4a"
  },
  {
    "level": 465,
    "question": "'我爱你中国心爱的母亲，我为你流泪也为你自豪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我爱你中国",
    "explain": "李慧珍、毕夏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104411/13-6E1D42FCF2DD523531374848E38E8B44.m4a"
  },
  {
    "level": 466,
    "question": "'爱就一个字，我只说一次'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱就一个字",
    "explain": "张信哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184424/13-60A8CE2DF7525D5E6EE188EE2013CC00.m4a"
  },
  {
    "level": 467,
    "question": "'你伤过多少男人的心，导演多少悲伤的剧情'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你伤过多少男人的心",
    "explain": "赵斌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193522/13-AB7F8988B22A3A403192B0E21666A422.m4a"
  },
  {
    "level": 468,
    "question": "'从你的全世界路过，把全盛的爱都活过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "全世界谁倾听你",
    "explain": "周传雄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104239/13-F34DD7C8F5A2F3A5A88909FA08227E0C.m4a"
  },
  {
    "level": 469,
    "question": "'不是不想你，是从未忘记'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不是不想你",
    "explain": "纪晓斌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185610/13-482523B421E085E481A963D1C6E7D0A0.m4a"
  },
  {
    "level": 470,
    "question": "'come on dance on the floor，come on dance on the floor'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Just Dance",
    "explain": "王一博",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192636/13-A97C9E735DF2B88D9C929F6781AF8709.m4a"
  },
  {
    "level": 471,
    "question": "'像风一样，你靠近云都下降'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "像风一样",
    "explain": "薛之谦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330182611/13-3D140EBE58739C2A483B72D165CB88C8.m4a"
  },
  {
    "level": 472,
    "question": "'你是风儿我是沙，缠缠绵绵绕天涯'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你是风儿我是沙",
    "explain": "童丽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103743/13-82C808E3B379CBF1D075D7940A7401C2.m4a"
  },
  {
    "level": 473,
    "question": "'就当我从来没有过，还是消失在我心头'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忘了你,忘了我",
    "explain": "王杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202537/13-A5CE069E05B25B7196944A80A8CDFFA4.m4a"
  },
  {
    "level": 474,
    "question": "'我要稳稳的幸福，能抵挡末日的残酷'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "稳稳的幸福",
    "explain": "the one",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184857/13-B9179DF40F270B65FF4B28FE9A8B73B2.m4a"
  },
  {
    "level": 475,
    "question": "'我们忘了学怎么失恋，深夜该怎么不掉眼泪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "失恋学",
    "explain": "林宇中",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203034/13-EE1C535CFECCA74915E1C520F1D23DB8.m4a"
  },
  {
    "level": 476,
    "question": "'巨龙脚底下我成长，长成以后是龙的传人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "龙的传人",
    "explain": "董力、关晓彤",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192457/13-0C62DB9D0D53068E1C83821D49C43F3F.m4a"
  },
  {
    "level": 477,
    "question": "'好可惜我们回不去，伤心哭泣变本加厉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "好可惜",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103655/13-A1580270012022F499684F4953F7E5C5.m4a"
  },
  {
    "level": 478,
    "question": "'我正在破天荒 观众不要紧张'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "破天荒",
    "explain": "张芸京",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183707/13-746A6D8DDA390F8646CB92F144BCC023.m4a"
  },
  {
    "level": 479,
    "question": "'This a'int a show，Natural high'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Real Life",
    "explain": "孔令奇、满舒克",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104546/13-CA96AA939426B77DDB245C97A5BC1507.m4a"
  },
  {
    "level": 480,
    "question": "'你在我心上盖过你的章，抵达每根发丝那么烫'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "心上盖过你的章",
    "explain": "杨梓文祺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185335/13-1924A1BF738042B31E9EDD26796DA65C.m4a"
  },
  {
    "level": 481,
    "question": "'你的手　牵着我，我犹豫的脉搏　重新复活'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你的手",
    "explain": "刘惜君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184815/13-A18EE2FB505F529C8E90CD4344C855F5.m4a"
  },
  {
    "level": 482,
    "question": "'你怎麽舍得让我的泪流向海'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "泪海",
    "explain": "许茹芸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202729/13-A3399E2E06BAEA0B51E9B7D82881FB88.m4a"
  },
  {
    "level": 483,
    "question": "'我听着情歌疗情伤，伤感的旋律'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "听着情歌疗情伤",
    "explain": "秋裤大叔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104134/13-065D7AA43CA57EC73726330663266352.m4a"
  },
  {
    "level": 484,
    "question": "'打起手鼓唱起歌，我骑着马儿跨江河'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "打起手鼓唱起歌",
    "explain": "莫文蔚、关牧村",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192618/13-72C8BC78C84C21CF76C07A3B2A80BFDB.m4a"
  },
  {
    "level": 485,
    "question": "'我在寻找一个依靠，不想把爱丢掉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "伤心街道",
    "explain": "白小白",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104923/13-52294E388BAB3CC41FE68E0A4CDBBB76.m4a"
  },
  {
    "level": 486,
    "question": "'感恩的心感谢有你，伴我一生让我有勇气做我自己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "感恩的心",
    "explain": "许飞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191006/13-87707FC4E071B2D29F35D11F1DC5E84D.m4a"
  },
  {
    "level": 487,
    "question": "'如果真的爱，你就陪陪陪陪陪陪我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱我你就抱抱我",
    "explain": "萧敬腾",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105034/13-EADFCC226E8494916BDF728EDC677168.m4a"
  },
  {
    "level": 488,
    "question": "'四海同春春满四海，让我们一起拥抱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "四海同春",
    "explain": "沙宝亮、张碧晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192309/13-86E83D056FA40128B52A74BB9D6C59E9.m4a"
  },
  {
    "level": 489,
    "question": "'我忧郁的白衬衫，青春口袋里面的第一支香烟'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "少年锦时",
    "explain": "赵雷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202410/13-83EA0DCF6DAB5286A8701BFAE459D338.m4a"
  },
  {
    "level": 490,
    "question": "'我一天一天总看不到你，紧绷得好像一根橡皮筋'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "看不到你",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104047/13-E2DA184B6677850009CC4D199F6CF13D.m4a"
  },
  {
    "level": 491,
    "question": "'一缕清风凌乱我如烟的长发'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你是我最疼的牵挂",
    "explain": "陈咏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193502/13-C8EBD06C802DAADA7D484005C9C0E89E.m4a"
  },
  {
    "level": 492,
    "question": "'何时才能放开那难忘的温柔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忘记你需要多久",
    "explain": "林可昕",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103339/13-6660AF69E7D09C6AF59A31756A5D53FA.m4a"
  },
  {
    "level": 493,
    "question": "'你那么爱她，为什么不把她留下'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你那么爱她",
    "explain": "李圣杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183718/13-7A5C71B6DF1272F022397CD6E615FBD4.m4a"
  },
  {
    "level": 494,
    "question": "'我曾经想让全世界知道，我爱你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "让全世界知道我爱你",
    "explain": "六哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190808/13-F796CB0FE4FAA002C660C1BC8D205E50.m4a"
  },
  {
    "level": 495,
    "question": "'啊啊啊，我很想家，想家就要回家'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我很想家",
    "explain": "Marina杨洋、熊天平",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192647/13-D2ADF01375823E38BCF82EC7CF1EB08D.m4a"
  },
  {
    "level": 496,
    "question": "'一样的月光，一样的笑容'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一样的月光",
    "explain": "谭晶",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192748/13-2E4DE1044611D5E047F4F2C00C79D1D6.m4a"
  },
  {
    "level": 497,
    "question": "'给我信号，冲破无限速目标'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "无限速",
    "explain": "本兮、阿悄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184521/13-11B3BA60C3E730D445D11BC936AC3008.m4a"
  },
  {
    "level": 498,
    "question": "'你把我灌醉 你让我流泪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你把我灌醉",
    "explain": "陈洁仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184139/13-8393BB306E49A6FC8B8A17B2E45D4514.m4a"
  },
  {
    "level": 499,
    "question": "'穿越千年的伤痛，只为求一个结果'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千年之恋",
    "explain": "f.i.r.",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203025/13-D77153A6FE27C428E06E8368EAEE3322.m4a"
  },
  {
    "level": 500,
    "question": "'老人与棉花糖和夏天，比雪花更白色的浪漫'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "老人与棉花糖和夏天",
    "explain": "简弘亦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105030/13-B9AEF3B0012D76717E92250FDE5B3783.m4a"
  },
  {
    "level": 501,
    "question": "'向往拉萨向往拉萨，东山顶上的月光依然明亮'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "向往拉萨",
    "explain": "乌兰托娅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105014/13-8C6029CB8AD85010F40486E91EBD1205.m4a"
  },
  {
    "level": 502,
    "question": "'我选择喜欢你，只不过是取悦自己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我选择喜欢你",
    "explain": "周笔畅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184553/13-263EACD902A1929346BFEA959983D95E.m4a"
  },
  {
    "level": 503,
    "question": "'新年好呀，新年好呀，祝福大家新年好'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "新年好2018",
    "explain": "喻然",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191336/13-399598A2C9C9556023A35E7911D2AF3A.m4a"
  },
  {
    "level": 504,
    "question": "'你曾说过陪我去看一场雪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "残雪",
    "explain": "蒋蒋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202047/13-A0F3C0D1DA546297404FC946EDC3C70F.m4a"
  },
  {
    "level": 505,
    "question": "'中国心擎起中国尊，中国尊荣耀中国心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "中国心",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104343/13-05225677EB8040ACD6D4395F2F66D817.m4a"
  },
  {
    "level": 506,
    "question": "'说什么，说不知你说什么'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "什么",
    "explain": "张一腾",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104529/13-B609A172A6BD61C4511D932F0B51D9A2.m4a"
  },
  {
    "level": 507,
    "question": "'陌生的城市没我的故事，陌生的人们素不相识'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "陌生的城市",
    "explain": "妲己",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193513/13-C64AD3AAC04EA621CCA127927D329B56.m4a"
  },
  {
    "level": 508,
    "question": "'痛爱让人悲哀，在世上命运不能更改'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一生所爱",
    "explain": "吉克隽逸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201854/13-11B9FF5E612105852E276980953F8B08.m4a"
  },
  {
    "level": 509,
    "question": "'我要简单，证明材料没挑战'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "捡蛋歌",
    "explain": "非凡电台",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103554/13-ADAEFAE88C91005A8B89DECAD7709CA4.m4a"
  },
  {
    "level": 510,
    "question": "'不再看，天上太阳透过云彩的光'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "三寸天堂",
    "explain": "严艺丹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203129/13-0b16f722663f1281dac91efbef2d32ab.m4a"
  },
  {
    "level": 511,
    "question": "'勉强宽容的温柔最痛，因为残留的旧爱还太浓'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "温柔最痛",
    "explain": "By2",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184516/13-0CC7F034DD8C83E52CD34CA82DE9EA34.m4a"
  },
  {
    "level": 512,
    "question": "'原谅我不再等你，不能再爱你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "原谅我不再等你",
    "explain": "王奕心",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104926/13-3B64E176159ACDAA9B49DEAD05D6FFD0.m4a"
  },
  {
    "level": 513,
    "question": "'年年年年夜饭，送的是祝福收的是祝愿'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "年夜饭",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192518/13-05C5020B79A52553600DCE7DC3025188.m4a"
  },
  {
    "level": 514,
    "question": "'其实你也没想象的好，不值得我拼命去讨好'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "失去你没什么大不了",
    "explain": "可歆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201257/13-BB527C4A21B81A63B36C0ACEE8C575C5.m4a"
  },
  {
    "level": 515,
    "question": "'不要在我的伤口，偷偷的撒盐'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不要在我的伤口撒盐",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193057/13-46093D60C3C542F4055A78C25487A4FE.m4a"
  },
  {
    "level": 516,
    "question": "'每个人都在找，找一种叫尊严的感觉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "尊严不重要",
    "explain": "汪峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192502/13-B6CD4EF7EAE5E4B36637F6F012D1CCFE.m4a"
  },
  {
    "level": 517,
    "question": "'傲寒我们结婚，在稻城冰雪融化的早晨'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "傲寒",
    "explain": "马頔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183702/13-DA943D32F2F4D2D718DE1C907B79043D.m4a"
  },
  {
    "level": 518,
    "question": "'一身侠肝义胆，笑傲江湖多波澜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "侠肝义胆",
    "explain": "龙奔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193315/13-DAE6448ACF644E9D03CC85931F51BF51.m4a"
  },
  {
    "level": 519,
    "question": "'爱是愚人的国度，不能自拔不懂退出'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "愚人的国度",
    "explain": "孙燕姿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183724/13-9690D433F3C9462F66E2BAC5A4A17E33.m4a"
  },
  {
    "level": 520,
    "question": "'就回到最初 最晴朗最开阔的天空'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "回到最初",
    "explain": "蔡淳佳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184335/13-15F3F4D753C83DA40522593AD1EB2C28.m4a"
  },
  {
    "level": 521,
    "question": "'祝福就给你下一个人，你是好人也是个坏人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "坏人",
    "explain": "阿镔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184230/13-FEF9E60DE83CA7169B939CB68FB94F71.m4a"
  },
  {
    "level": 522,
    "question": "'啊啊妈妈别担心，小小的我有大大的心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "小可爱",
    "explain": "Coolbaby、宋孟君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200604/13-1D63152432D5BA72199F0F1F7C4685EF.m4a"
  },
  {
    "level": 523,
    "question": "'伴我徘徊在冬夏中，走过那春光秋色愁'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一辈子陪我走",
    "explain": "BIGDOG王可",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200313/13-FC57805A91A151936BC084A1A39C0F05.m4a"
  },
  {
    "level": 524,
    "question": "'我是真心爱你，我也希望你真心爱我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "真心爱你",
    "explain": "苏小花",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200204/13-BB2E03F3FA4FCBB6E86802D9504CDA41.m4a"
  },
  {
    "level": 525,
    "question": "'我的爱情在激荡，情歌在飞扬'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "情歌飞扬",
    "explain": "苏勒亚其其格",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190333/13-36F765270B4525D1A1A929FC6C890BD1.m4a"
  },
  {
    "level": 526,
    "question": "'我的老父亲，我最疼爱的人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "父亲",
    "explain": "刘和刚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200509/13-28C8E4F98759D10C5AE0DACD1A8D07C4.m4a"
  },
  {
    "level": 527,
    "question": "'男人站直别趴下，有泪不轻意的擦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "男人歌",
    "explain": "小沈阳、高进",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193139/13-8FBBE65FF5D9797DEB908C2A7CEA284B.m4a"
  },
  {
    "level": 528,
    "question": "'我依然爱着你 哦 爱你，在我的生命里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我依然爱着你",
    "explain": "徐千雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184650/13-6007C564DA0601A4FA20851BF58B36A1.m4a"
  },
  {
    "level": 529,
    "question": "'你是我前世的梦魇，转世到今生死劫'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦魇",
    "explain": "沈波",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200310/13-08D6B866803C3D9DDF81CB92ACEF2B49.m4a"
  },
  {
    "level": 530,
    "question": "'我就是不一样的我，独一无二的花朵'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不一样的我",
    "explain": "七朵组合",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184619/13-3AFC40F65E22828172A5186D0CDF257B.m4a"
  },
  {
    "level": 531,
    "question": "'我们能不能别吵别闹，冷静别再伤人心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们能不能",
    "explain": "方大同",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184357/13-98B5650A81951DF2F724AFA503A76684.m4a"
  },
  {
    "level": 532,
    "question": "'动物园里是我们快乐的家'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "小河马",
    "explain": "高薇娜同学",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193435/13-733326AE24B5555C66736DFE08190272.m4a"
  },
  {
    "level": 533,
    "question": "'或许我的爱，对你来说是微乎甚微'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "微乎甚微",
    "explain": "龙奔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185128/13-FCD066B76BA736CB1D07CB3506246694.m4a"
  },
  {
    "level": 534,
    "question": "'多盼望能与你一切关联，哪怕是悲痛我都心甘情愿'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一念之间",
    "explain": "六哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104045/13-992DBA358E98158343CF8F337A72297D.m4a"
  },
  {
    "level": 535,
    "question": "'我来到寂寞边界，爱已失窃心在淌着血'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "寂寞边界",
    "explain": "张栋梁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184150/13-ED44F428F78F0681F01CDF64D75DD8B1.m4a"
  },
  {
    "level": 536,
    "question": "'才发现无人等候，喋喋不休'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "山丘",
    "explain": "韩红",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104959/13-B79666675DB76789E2FF26B69AEBB64E.m4a"
  },
  {
    "level": 537,
    "question": "'我爱西藏 蓝蓝的天，我爱西藏 巍巍雪山'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我爱西藏",
    "explain": "央金兰泽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184931/13-CED72C2EDAF16CD352D93A813B9A0C18.m4a"
  },
  {
    "level": 538,
    "question": "'啊给我一杯忘情水，换我一夜不流泪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忘情水",
    "explain": "韩宝仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192839/13-9333F451A97C56963AB16C7092E0E57A.m4a"
  },
  {
    "level": 539,
    "question": "'我告诉自己别傻了，可那些回忆太美了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "别傻了",
    "explain": "孙露",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184535/13-1E5B751A1F186B8EE138A9A6B29780DE.m4a"
  },
  {
    "level": 540,
    "question": "'我忘不了北京 忘不了你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "北京·忘不了",
    "explain": "龙梅子",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104321/13-F6F06E5E5A300D6B01A685DFB3FD618C.m4a"
  },
  {
    "level": 541,
    "question": "'早晨阳光灿烂，照到了我的肩膀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "早上好",
    "explain": "牛奶咖啡",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202207/13-E945CED048DA7B9780A56D0F069E51E4.m4a"
  },
  {
    "level": 542,
    "question": "'连借口都没有，连谎言都难厮守'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "连借口都没有",
    "explain": "孙子涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193542/13-5D640CCCA02C0C37C2EF3426EF8FA9DB.m4a"
  },
  {
    "level": 543,
    "question": "'这该死的恶性在循环，好像你的痛痒与我无关'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "恶性循环",
    "explain": "尚芸菲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193840/13-ED2F9C26186CB4EC240B96BBB3DB32CB.m4a"
  },
  {
    "level": 544,
    "question": "'你对我承诺太多爱的是我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你对我承诺太多",
    "explain": "李雨寿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105533/13-B5CFD2685617E2A238272CC490CB5103.m4a"
  },
  {
    "level": 545,
    "question": "'因为在，一千年以后，世界早已没有我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一千年以后",
    "explain": "关晓彤",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191213/13-85E7821B740358C3A9F49CFD8ADED4CF.m4a"
  },
  {
    "level": 546,
    "question": "'Catch a dream，Catch a dream catcher'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Catch a Dream",
    "explain": "方大同",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200118/13-B204DA266AD723220C23C0274F4115E7.m4a"
  },
  {
    "level": 547,
    "question": "'我们经历过离别，也跨过生死劫'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "离别诉",
    "explain": "欧阳朵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190035/13-436B773C88C469A060B67856DB017914.m4a"
  },
  {
    "level": 548,
    "question": "'青春不晚，青春不晚，曾经的满腔壮志'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "青春不散",
    "explain": "金志文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105013/13-DAC22EFFC1B9AC91ECF625EC74CCE504.m4a"
  },
  {
    "level": 549,
    "question": "'我终于明白相爱并不容易'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "错爱",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193222/13-2103D4B316D5C701D1CB036B9A636D69.m4a"
  },
  {
    "level": 550,
    "question": "'I wanna know I wanna know，Hey a yeah a yeah'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "I Wanna Know",
    "explain": "Alesso、蔡依林",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195755/13-02BF09625157A57FB0D025503C353C41.m4a"
  },
  {
    "level": 551,
    "question": "'从前的日色变得慢，车马邮件都慢'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "从前慢",
    "explain": "叶炫清",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105013/13-F7D99F2E8B5708B7369F0B6E15AE7F13.m4a"
  },
  {
    "level": 552,
    "question": "'圪梁梁的那个长，拉个话话都把歌儿唱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "黄土地上",
    "explain": "王二妮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105819/13-D7C0CCE6CAB7288D0F1E35CB329E8901.m4a"
  },
  {
    "level": 553,
    "question": "'你真的没理由 你不用找借口'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "没有理由",
    "explain": "邱永传",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103602/13-BDE3FA6BE31C57ABACF1734B5455C613.m4a"
  },
  {
    "level": 554,
    "question": "'哦就这样默默地爱着你，就这样把你放在我心底'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我有一个小秘密",
    "explain": "张怡诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185817/13-4B3EE99C72FAA96B8D7F0102FE6D78AA.m4a"
  },
  {
    "level": 555,
    "question": "'谁快意恩仇，谁一剑封喉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "胡莱三国2之战城南",
    "explain": "刘涛",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191726/13-494049A9C5958186799CFDAA36A68974.m4a"
  },
  {
    "level": 556,
    "question": "'我伤过了痛过了 该清醒了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "该清醒了",
    "explain": "曾春年",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185012/13-E7422D2021FDD4C8CE5737CDECCCEC4F.m4a"
  },
  {
    "level": 557,
    "question": "'一次次为了迁就你而伤我太深'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "放下那个我不爱的人",
    "explain": "六哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105037/13-4A350EF7A449B04A6E383E2A1749415D.m4a"
  },
  {
    "level": 558,
    "question": "'如今我已经长大，再想起这一首歌谣'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "献给母亲的歌",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105011/13-5C983E21D3C0754CF0E8F024FC7ADE5D.m4a"
  },
  {
    "level": 559,
    "question": "'我最亲爱的 你过得怎么样'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我最亲爱的",
    "explain": "张惠妹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184256/13-4631001AE96917B6F68A474814182F41.m4a"
  },
  {
    "level": 560,
    "question": "'把一个人的温暖，转移到另一个的胸膛'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情转移",
    "explain": "陈奕迅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201348/13-688EF55D43867D0065492B58EE17CA69.m4a"
  },
  {
    "level": 561,
    "question": "'过情关 谁敢闯，望明月 心悲凉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "月光",
    "explain": "秦时明月",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202802/13-555991CB99AB5D8088F033D0F1834B6E.m4a"
  },
  {
    "level": 562,
    "question": "'有生之年 狭路相逢，终不能幸免'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "流年",
    "explain": "王菲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202302/13-01B931EAC058E066CB2E5473D6C06741.m4a"
  },
  {
    "level": 563,
    "question": "'原来我们都是骗子是无赖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "无赖",
    "explain": "林忆莲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104917/13-E00CA71A4779797156051FF3200C1E79.m4a"
  },
  {
    "level": 564,
    "question": "'总是学不会，再聪明一点'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "学不会",
    "explain": "林俊杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184222/13-8B3479BC25CFE817369DEEC1CCD03A7D.m4a"
  },
  {
    "level": 565,
    "question": "'浪花淘盡了英雄，潮水將褪盡殘酷的溫柔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "浪花",
    "explain": "张信哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184710/13-74E47ECFF7153CF1BF8DB2AFF16CDD88.m4a"
  },
  {
    "level": 566,
    "question": "'长大以后 我只能奔跑，我多害怕 黑暗中跌倒'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你好",
    "explain": "王俊凯、王源",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203309/13-0E1A41551C5E1FB5013AC6993862DE02.m4a"
  },
  {
    "level": 567,
    "question": "'O nanananana o nanana ei，O nanananana o nanana'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "呐呐呐",
    "explain": "乔任梁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190141/13-E10FB737BF5CEB2EB2AAE89E9BEB44E3.m4a"
  },
  {
    "level": 568,
    "question": "'后来才知道你对我的好，可是爱情已经被打入死牢'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "后来才知道",
    "explain": "神马乐团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104509/13-A634C0F3C2835528A2223377FE2FDA55.m4a"
  },
  {
    "level": 569,
    "question": "'请你一定要比我幸福，才不枉费我狼狈退出'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "比我幸福",
    "explain": "陈晓东",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184407/13-C35323407FF69292C1E5B5E4623D17C0.m4a"
  },
  {
    "level": 570,
    "question": "'当你孤单你会想起谁，你想不想找个人来陪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "当你孤单你会想起谁",
    "explain": "张栋梁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193812/13-DFBEB6AA81A5559B2C0D694805F7E945.m4a"
  },
  {
    "level": 571,
    "question": "'我以为我能离开你，我以为可以忘记你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我以为",
    "explain": "梦然",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190010/13-A7B40C5E43A015BAFA1AC68EE251F144.m4a"
  },
  {
    "level": 572,
    "question": "'一二三 牵着手 四五六 抬起头'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "私奔到月球",
    "explain": "赵丽颖、张继科",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105011/13-149FF0473DA8516C9227BE1D4D7CD590.m4a"
  },
  {
    "level": 573,
    "question": "'你会爱我到什么时候，你会陪我到哪个路口'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你会爱我到什么时候",
    "explain": "陶钰玉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193815/13-C6FFE523C5D8E66400A4A7CA3A2BB179.m4a"
  },
  {
    "level": 574,
    "question": "'你曾向水塘抛洒酒一滴，便灌醉了整池游鱼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "那时飞鸿正巧踏雪泥",
    "explain": "叶洛洛",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103908/13-07DEA1467DEEFAD545710A2F3A8DE1E3.m4a"
  },
  {
    "level": 575,
    "question": "'终于我 到未来 没有你 在未来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你一直在心中",
    "explain": "吴莫愁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103530/13-93F6E99DA895291BD71CF8F13D2DE5EA.m4a"
  },
  {
    "level": 576,
    "question": "'如果我可以恨，可以忘可以放'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "如果我可以",
    "explain": "张冬玲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185747/13-49BBE279455BFAC1A637A75EF523CF36.m4a"
  },
  {
    "level": 577,
    "question": "'与其让你在我怀中枯萎，宁愿你犯错后悔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "遗憾",
    "explain": "薛之谦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201338/13-8209AFB10D31D4C5BF6320861CFC02B4.m4a"
  },
  {
    "level": 578,
    "question": "'原来我们根本就没相爱过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "根本没爱过",
    "explain": "潘玮柏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190529/13-40DAC8A3EB3834E7E8EC55196439CE12.m4a"
  },
  {
    "level": 579,
    "question": "'在路上像风一样，充满无限力量'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在路上",
    "explain": "刘嘉亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190846/13-1C2456F70D6D7E536D67F20277BB23EE.m4a"
  },
  {
    "level": 580,
    "question": "'江水流不到头，纤绳离不开手'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "城市船夫",
    "explain": "谭维维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185851/13-62432C89B22F4B158108F7D55E261A41.m4a"
  },
  {
    "level": 581,
    "question": "'只要和你在一起，还有什么不愿意'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情码头",
    "explain": "郑源",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193910/13-BCB2577A2F54065F78EA5A81A38B6C5C.m4a"
  },
  {
    "level": 582,
    "question": "'燃烧吧燃烧吧血脉澎湃，唱起来跳起来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "燃烧的蔬菜2018",
    "explain": "白凯南",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200544/13-A4065E50B193638E97523E75900C443F.m4a"
  },
  {
    "level": 583,
    "question": "'我可以抱你吗宝贝，让我最后这样叫你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我可以抱你吗",
    "explain": "羽·泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184835/13-A86D8976562954B8F993DBF707B10207.m4a"
  },
  {
    "level": 584,
    "question": "'悠蓝的夜亲爱宝贝快快睡觉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "悠蓝曲",
    "explain": "刘惜君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104633/13-93EF3E3F67673DECA1EF7BB59B739AA5.m4a"
  },
  {
    "level": 585,
    "question": "'人有悲欢离合，月有阴晴圆缺'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "明月几时有",
    "explain": "邓丽君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202204/13-C8D39F137E7CCDCA23A30C441D14CBA8.m4a"
  },
  {
    "level": 586,
    "question": "'鸿高飞而不答，啊，思美人 揽涕而远望'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "鸿高飞",
    "explain": "卫婷婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190713/13-0E80C177E1F0B03BE83E874FA5526F8C.m4a"
  },
  {
    "level": 587,
    "question": "'我看着 没剩多少时间，能许愿 好想多一天'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们的明天",
    "explain": "鹿晗",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202016/13-AC75EED1F632B1B034C97E940D376188.m4a"
  },
  {
    "level": 588,
    "question": "'这就是我们梦想开始的地方'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦想开始的地方",
    "explain": "SNH48",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105735/13-046D154DCA9B6E5014E66BF1133A9035.m4a"
  },
  {
    "level": 589,
    "question": "'魂是那么脱缰 神是那么放'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "倍儿爽",
    "explain": "大张伟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202032/13-FA61E578006D4A0FC3001636BC2B59F6.m4a"
  },
  {
    "level": 590,
    "question": "'就让我做千变万化的琥珀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千面",
    "explain": "陈志朋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190515/13-B0E9BF40AFC38A930464DE292E1FAC03.m4a"
  },
  {
    "level": 591,
    "question": "'娃娃别怕，我这就来啦，让我帮你一把'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "娃娃",
    "explain": "任家萱",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200245/13-C2A9F9293EC0466018F3890FC58C6209.m4a"
  },
  {
    "level": 592,
    "question": "'人有悲欢离合，月有阴晴圆缺'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "但愿人长久",
    "explain": "王菲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192935/13-001E34650E0104930A54D570CB43F994.m4a"
  },
  {
    "level": 593,
    "question": "'印地安老斑鸠 腿短毛不多'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "谢谢老斑鸠",
    "explain": "周杰伦、陈奕迅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105452/13-4377ED22CBCAE6CF782A69D8275A1501.m4a"
  },
  {
    "level": 594,
    "question": "'舍不得你，所以才会骗了你也骗自己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "依依不舍",
    "explain": "张信哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202623/13-084B2A52A153BB4F2063B71A6A9FD53E.m4a"
  },
  {
    "level": 595,
    "question": "'如今又唱起了走西口，当年的情萦绕在妹心头'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "又唱走西口",
    "explain": "王二妮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104949/13-B179C15FC5BEDB560DA8CC918222FA08.m4a"
  },
  {
    "level": 596,
    "question": "'国的家住在心里，家的国以和矗立'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "国家",
    "explain": "刘媛媛、成龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190546/13-BE6FF4FD3935DB83C9144B69C74597A6.m4a"
  },
  {
    "level": 597,
    "question": "'你的爱像春风温暖我心窝'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相爱到永远",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193254/13-A0B30699FE9AB1AA7CF3D103E993DA68.m4a"
  },
  {
    "level": 598,
    "question": "'他一定很爱你，也把我比下去'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "他一定很爱你",
    "explain": "阿杜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184353/13-AF0BABF35643AE9F121318216AE5E3FD.m4a"
  },
  {
    "level": 599,
    "question": "'支撑我的身体 厚重了肩膀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "消愁",
    "explain": "薛之谦、毛不易",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201543/13-ECD8A1E7C8BD5AA2717A670C274C0C8E.m4a"
  },
  {
    "level": 600,
    "question": "'锁清秋想挽留，铜镜锁眉缘份瘦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦诛缘·锁清秋",
    "explain": "费玉清",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105812/13-FAEC0F1ADDB7A849B8E64216BA5DD20A.m4a"
  },
  {
    "level": 601,
    "question": "'你说禁止伤心，其实真的很不容易'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "默契",
    "explain": "许佳慧、东来东往",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105428/13-D4D4EEEDB30A6B7D9CC51E1744380396.m4a"
  },
  {
    "level": 602,
    "question": "'Hey what's your type，Hustle making money'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "After Journey II",
    "explain": "艾福杰尼",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104401/13-ABD8D9FAAF46916AF890740C17717604.m4a"
  },
  {
    "level": 603,
    "question": "'忘不掉我无处逃，恨自己无可救药'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "忘不掉",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184617/13-39CAC73F269F9759D073BFFA273D0D50.m4a"
  },
  {
    "level": 604,
    "question": "'爱情36计就像一场游戏，我要自己掌握遥控器'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情三十六计",
    "explain": "蔡依林",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203104/13-90949ADFD043DDCC768978D3343772FE.m4a"
  },
  {
    "level": 605,
    "question": "'所以自私变得自我，还是心似着火'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "王子公主",
    "explain": "张信哲、薛之谦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191100/13-4BDABA9DAC276B9DDD9E79C2C277787B.m4a"
  },
  {
    "level": 606,
    "question": "'莫 说 水 中 多 变 幻，水 也 清 水 也 静'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "万水千山总是情",
    "explain": "汪明荃",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203043/13-E98CCF873CAD42D850FDBC72C71255C6.m4a"
  },
  {
    "level": 607,
    "question": "'我终于明白 我想要的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我终于明白",
    "explain": "星弟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184732/13-8539296D2AB12F9B004B30F354936D1F.m4a"
  },
  {
    "level": 608,
    "question": "'陕北人呀陕北人，倔个劲劲的人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "陕北人",
    "explain": "王二妮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184616/13-393BBCDC7B3AD7EEFD7BB4429A94D814.m4a"
  },
  {
    "level": 609,
    "question": "'我的心事只有你最懂，再冷寒夜有你相拥'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的心事你最懂",
    "explain": "音乐走廊、歌一生",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105403/13-9450983E2E821DADD5777FEFD18853B5.m4a"
  },
  {
    "level": 610,
    "question": "'这一闪生命全都被你照亮'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "生命被你照亮",
    "explain": "杨宗纬",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103923/13-727DC5E5F241B8E40196B12440AABA4F.m4a"
  },
  {
    "level": 611,
    "question": "'一直想去看你，像以前那样谈心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一直想去看你",
    "explain": "童可可",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105042/13-2A2B9562DB7EF86DDCD428E95D7318CB.m4a"
  },
  {
    "level": 612,
    "question": "'暂停一下先生你有事的话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "先生有事吗？",
    "explain": "蔡健雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103457/13-81CCE9C0EF8008455E8A41146094E172.m4a"
  },
  {
    "level": 613,
    "question": "'你不要挽留也不用承诺，以后的以后'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "悲伤应景",
    "explain": "咿一",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200353/13-667C757C9F50637E022CAED22F26B0EA.m4a"
  },
  {
    "level": 614,
    "question": "'中华手拉手，把心聚起来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "中华手拉手",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190122/13-E2532AC77D7AFBE0F0D78752F82D6D68.m4a"
  },
  {
    "level": 615,
    "question": "'记忆里的人你是谁，忘不掉灼心的后悔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "记忆里的人",
    "explain": "陈俊彤",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193801/13-62398583621056D4C4781341D892A5CF.m4a"
  },
  {
    "level": 616,
    "question": "'停车难哪停车难，一个车位找半天'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "停车难",
    "explain": "范宏伟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193853/13-D1A1E80BDF66C84E2406785C3A062949.m4a"
  },
  {
    "level": 617,
    "question": "'疯狂的爱情像是一团泡沫'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情泡沫",
    "explain": "王奕心",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104533/13-5CF9AA095FB66AA36FEE7728439CB15B.m4a"
  },
  {
    "level": 618,
    "question": "'爱恨就在一瞬间，举杯对月情似天'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "新贵妃醉酒",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104704/13-F31186721D9127E9E26A4F768294DB15.m4a"
  },
  {
    "level": 619,
    "question": "'最近的距离我和你，期盼是我们最远的旅行'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最近的距离,最远的旅行",
    "explain": "范逸臣",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200814/13-632629732197F713DECA2E5D9A372ABA.m4a"
  },
  {
    "level": 620,
    "question": "'Yeah bish I'm so rich，老娘钱程似锦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "钱程似锦",
    "explain": "万妮达",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200841/13-FC50B6D54A6BD779892A9B2FE77AAF15.m4a"
  },
  {
    "level": 621,
    "question": "'我爱你中国心爱的母亲，我为你流泪也为你自豪'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我爱你中国",
    "explain": "毕夏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104832/13-C149805D1917978240A86F45E3AAB2D7.m4a"
  },
  {
    "level": 622,
    "question": "'你要像我一样爱她，太多的委屈你要让她放下'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "像我一样爱她",
    "explain": "孙浩雨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184626/13-4354D79BA3757BB3C93B391A4543ABD0.m4a"
  },
  {
    "level": 623,
    "question": "'爱情雨夹雪 秋冬难辨的季节'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情雨夹雪",
    "explain": "苏小花",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105451/13-051D5F7B603B669934E2EA8FBE3C217C.m4a"
  },
  {
    "level": 624,
    "question": "'你伤害了我，还一笑而过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一笑而过",
    "explain": "那英",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184449/13-1226c0a6e087ac716cad958a68b5d528.m4a"
  },
  {
    "level": 625,
    "question": "'为什么道别离，又说什么在一起'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一场游戏一场梦",
    "explain": "陈楚生",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104130/13-70213862842CFBE08196B75AB71C40F4.m4a"
  },
  {
    "level": 626,
    "question": "'回忆是，路过我耳朵的忧伤'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "路过我耳朵的忧伤",
    "explain": "苏运莹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191146/13-5FEFD7989C551B57DCD5A4D5237BF04A.m4a"
  },
  {
    "level": 627,
    "question": "'如果有一天，我们再见面'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "如果有一天",
    "explain": "李荣浩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192845/13-9F8FF290FD2525FCC3407A92B3B784D8.m4a"
  },
  {
    "level": 628,
    "question": "'奔走的天涯，奔走的男人啊'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "奔走天涯",
    "explain": "王旭鹏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192559/13-2672A63C893FB3695B5225FA262535A6.m4a"
  },
  {
    "level": 629,
    "question": "'我喜欢像这样吹着风，数着你和我一起去过的地方'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "喜欢",
    "explain": "弦子",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103849/13-F50088F4DCEBC2F00EB1CCE0AFA09B41.m4a"
  },
  {
    "level": 630,
    "question": "'互相折磨到白头，悲伤坚决不放手'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不将就",
    "explain": "李荣浩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201920/13-E90A5E47A7DDE9A3526B0FC9DFB443DA.m4a"
  },
  {
    "level": 631,
    "question": "'所有的故事，只能有一首主题歌'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "明天你是否依然爱我",
    "explain": "韩宝仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104554/13-AFA008A08C3D9F0717E2ABCA1EA2212F.m4a"
  },
  {
    "level": 632,
    "question": "'Billie Jean is not my lover，She's just a girl'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Billie Jean",
    "explain": "张泽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104421/13-47036A1E7B17B4E217BA73238975E832.m4a"
  },
  {
    "level": 633,
    "question": "'大家都觉得她是个好姑娘'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "好姑娘",
    "explain": "汪峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104540/13-50068DD2A53814FD009A0D6E7580611D.m4a"
  },
  {
    "level": 634,
    "question": "'不管 我要吃肉肉 就要吃肉肉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我要吃肉肉",
    "explain": "何曼婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190018/13-58BFACBAA1FEC0B291298F20C07F697F.m4a"
  },
  {
    "level": 635,
    "question": "'喔呜喔哦 跟我穿上秋裤'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "秋裤功夫操",
    "explain": "秋裤大叔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103803/13-A6ED0B084FB7418EE962AA33A883A064.m4a"
  },
  {
    "level": 636,
    "question": "'夏天夏天悄悄过去留下小秘密'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "粉红色的回忆",
    "explain": "潘粤明",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103756/13-E23D729353364F5C2CB7DF615B28575F.m4a"
  },
  {
    "level": 637,
    "question": "'如果全世界我也可以放弃'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "至少还有你",
    "explain": "陈洁仪、霍尊",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104109/13-D7AC7601DFEEA6BA1928ACD21D393947.m4a"
  },
  {
    "level": 638,
    "question": "'别错过年轻的疯狂，时光很匆忙'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "认真地老去",
    "explain": "曹方、张希",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104201/13-5B1F77EFE7620E448D42455C4E7FFDC7.m4a"
  },
  {
    "level": 639,
    "question": "'我们像是两条平行线，永远不能坦白面对面'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "平行线",
    "explain": "金莎",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184809/13-9DFB146525C44084A3971B4FFC21CE10.m4a"
  },
  {
    "level": 640,
    "question": "'我要 你在我身旁，我要看着你梳妆'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我要你",
    "explain": "王铮亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191022/13-31332081FE01EBEC289D39D615C6C3CD.m4a"
  },
  {
    "level": 641,
    "question": "'请不要在秋天失恋，更不要内疚 纠缠'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "请不要在秋天失恋",
    "explain": "赵乃吉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184503/13-02291F43D0809AEC525F14CFD494C8D5.m4a"
  },
  {
    "level": 642,
    "question": "'最好的快要发生，还要我们等一等'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最好的快要发生",
    "explain": "张栋梁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200215/13-6303F9454CB4D958763D857DCA508DC7.m4a"
  },
  {
    "level": 643,
    "question": "'独步红尘转过这些年头，岁月无痕蓦然回首'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "岁月无痕",
    "explain": "梅朵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193224/13-44991EF61E11094B9E086D392FA69164.m4a"
  },
  {
    "level": 644,
    "question": "'环绕着扇动银翅的蝶啊，追回那遥远古老时光'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "蝴蝶泉边",
    "explain": "陈卓璇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104432/13-64E9042983FC4BB5721AFD9E4CE960FA.m4a"
  },
  {
    "level": 645,
    "question": "'经过了多少次的反复，现在我只想一个人过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "只想一个人过",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184651/13-601AB0B74A85894645C6326289D887C2.m4a"
  },
  {
    "level": 646,
    "question": "'一万次回眸再换一次相遇'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一万次换一次",
    "explain": "梅朵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185132/13-8D230B96A46491C6D2FB9435D456C2F0.m4a"
  },
  {
    "level": 647,
    "question": "'陌生的城市啊，熟悉的角落里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "漂洋过海来看你",
    "explain": "马丽",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104337/13-77FF0C6B8C1791E04ED512FBF0DD2B1B.m4a"
  },
  {
    "level": 648,
    "question": "'我唱得她心醉，我唱得她心碎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "她来听我的演唱会",
    "explain": "陶喆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190101/13-121994FBAD73DB61DF26933D58E03360.m4a"
  },
  {
    "level": 649,
    "question": "'离开你我才发现自己，那爱笑的眼睛'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱笑的眼睛",
    "explain": "陈卓璇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104419/13-35855F63E2DABC9F98D07A909BBDF081.m4a"
  },
  {
    "level": 650,
    "question": "'你说工作中忙的太久，不觉间已三十个年头'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "三十岁的女人",
    "explain": "赵雷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202014/13-A0DD8023481D1D8BDFBF8F84CA620E5E.m4a"
  },
  {
    "level": 651,
    "question": "'我是挂在屋角的风铃，你是风拨弄我的心情'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "风铃",
    "explain": "周蕙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184543/13-22B0CF60B506D522D090D1C1E4493491.m4a"
  },
  {
    "level": 652,
    "question": "'爱情来得太快就像龙卷风'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "龙卷风",
    "explain": "范玮琪、李荣浩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104155/13-3164483407DCCFD225A8D1A843B40001.m4a"
  },
  {
    "level": 653,
    "question": "'寂寞才说爱，为何你要那么坏'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "寂寞才说爱",
    "explain": "刘可",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183605/13-9A8F9AFD11C2401FCD7ECBAFFCAE8684.m4a"
  },
  {
    "level": 654,
    "question": "'我把真心给了你，你却不懂得珍惜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我把真心给了你",
    "explain": "秀才",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195900/13-9FF587F2645D49D967B5579D0BDDE331.m4a"
  },
  {
    "level": 655,
    "question": "'我们都诚实一些，感情没有回旋的情节'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们都诚实一些",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104053/13-3E0FB36C634F03C24F1B6A23F732FE64.m4a"
  },
  {
    "level": 656,
    "question": "'玩笑话有何牵挂，也不必担心我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "玩笑话",
    "explain": "齐一",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200908/13-739C53C6644C7C292177D141DCC512D4.m4a"
  },
  {
    "level": 657,
    "question": "'你灰色头像不会再跳动，哪怕是一句简单的问候'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "灰色头像",
    "explain": "许嵩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193357/13-86CB606AC83CE23D56A1B7C334B8AB59.m4a"
  },
  {
    "level": 658,
    "question": "'我想说其实你很好，你自己却不知道'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "暖暖",
    "explain": "梁静茹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201805/13-86F6B12AF4D1F8898B6AA755BCFD36B8.m4a"
  },
  {
    "level": 659,
    "question": "'嗯嗯嗯嗯，刚过十八岁，嗯嗯嗯嗯'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "嗯",
    "explain": "李荣浩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103757/13-3274B21521387BD84EF537BC6FAB449C.m4a"
  },
  {
    "level": 660,
    "question": "'我想我会陪你到最后，一起续写故事的开头'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "陪你到最后",
    "explain": "伊晗",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193338/13-896DA5D744DC1B320C486C76FB35AA9E.m4a"
  },
  {
    "level": 661,
    "question": "'百花残泪斑斓，繁华宴席终须散'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "百花残",
    "explain": "崔子格",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104454/13-6980916BE8DAC7F393BB3514BED797AC.m4a"
  },
  {
    "level": 662,
    "question": "'相信你只是怕伤害我，不是骗我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "开始懂了",
    "explain": "孙燕姿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202557/13-682615C504BE3CAA96AB621584A14BC4.m4a"
  },
  {
    "level": 663,
    "question": "'兄弟要一起痛快地活，一起经历悲伤快乐'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "兄弟的歌",
    "explain": "黑龙、徐亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190810/13-E5E3CD930D8D33AB150E468541E044D8.m4a"
  },
  {
    "level": 664,
    "question": "'只愿得一人心，白首不分离'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "愿得一人心",
    "explain": "李行亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183808/13-F803478E10F65BF24E9DEC7D4C778848.m4a"
  },
  {
    "level": 665,
    "question": "'Say goodbye，面朝未来，Just karry on'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "焕蓝·未来",
    "explain": "王俊凯",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185842/13-1B001FB42DD0F13E90A22A2804A789D6.m4a"
  },
  {
    "level": 666,
    "question": "'你和她还在藕断丝连，让我心底的爱火熄灭'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "藕断丝连",
    "explain": "陈慧娴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184316/13-1D8710E83A69AFECA31B0639C69C8FEB.m4a"
  },
  {
    "level": 667,
    "question": "'只能说我输了，也许是你怕了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "淘汰",
    "explain": "陈奕迅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201359/13-C16D6FF96714E8AD90842F0C24C908F3.m4a"
  },
  {
    "level": 668,
    "question": "'在我的空虚身体里面，爱上哪个肤浅的王位'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "女爵",
    "explain": "杨乃文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202735/13-6D398234E49393F5ED1347EF1EE49AA6.m4a"
  },
  {
    "level": 669,
    "question": "'一人盯 两人疚 三人游，悄悄的 远远的'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "三人游",
    "explain": "方大同",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183747/13-3C325338F09FDFA7B0717BDAA0C55AF0.m4a"
  },
  {
    "level": 670,
    "question": "'那年的幸福啊，有你在身边'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "那年幸福",
    "explain": "阿冷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104237/13-E524093FE7B5AE3AA67D1BC3071B1F6D.m4a"
  },
  {
    "level": 671,
    "question": "'我送你离开，千里之外，你无声黑白'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千里之外",
    "explain": "金志文、白雪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191034/13-E7078C9AFC18CF3A4E277662A4B83D87.m4a"
  },
  {
    "level": 672,
    "question": "'女 大声喊出我爱你，时刻把你放心底'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在心里永远有个你",
    "explain": "李萍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190004/13-FA21E251F820E7DAB7720417B321A9FD.m4a"
  },
  {
    "level": 673,
    "question": "'Hello 我是酷狗超人 超人 超人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "酷狗超人",
    "explain": "陈雅森",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104424/13-E16D47E2BC0585854893433983A19060.m4a"
  },
  {
    "level": 674,
    "question": "'咚吧啦呀咚吧咚吧啦，咚吧啦咚吧啦咚吧咚吧啦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "咚巴拉",
    "explain": "dj舞曲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202345/13-A6F40AD083558CB1FF0680D225324DE5.m4a"
  },
  {
    "level": 675,
    "question": "'和你的这一次分手，竟然成了永久'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最后一次分手",
    "explain": "威仔、阿夏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193606/13-FA423317E0EF9F6A9D541F7B3DE2965C.m4a"
  },
  {
    "level": 676,
    "question": "'你一定要是一个孩子，任野风吹不动你的坚强'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你一定要是个孩子",
    "explain": "蔡琴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191708/13-35B120E0CE0B355BD474F52327ED2111.m4a"
  },
  {
    "level": 677,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "男人花",
    "explain": "黄勇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201751/13-544EE397E8D4F5854CFDA40770AFE56B.m4a"
  },
  {
    "level": 678,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "美梦成真",
    "explain": "许茹芸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202139/13-8D6C0C7387102F947994C4D39C59D243.m4a"
  },
  {
    "level": 679,
    "question": "'目光沉着，深不可测，起伏善恶'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "诱惑YOHO",
    "explain": "陈志朋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200454/13-7E5AEF70F928004F5CB85D579772491D.m4a"
  },
  {
    "level": 680,
    "question": "'有一个名字被我轻轻擦掉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "有一个名字被我轻轻擦掉",
    "explain": "庞龙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105739/13-495B299B0CEC71940EA6CFA36B8E438E.m4a"
  },
  {
    "level": 681,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "让我们荡起双桨",
    "explain": "黄金豆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191236/13-BF30A350B9D148B3E6315AD9D80BEBC3.m4a"
  },
  {
    "level": 682,
    "question": "'南方姑娘，你是否习惯北方的秋凉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "南方姑娘",
    "explain": "赵雷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183334/13-CE90F50F6CA3BCCCCA69DE10C6417DF1.m4a"
  },
  {
    "level": 683,
    "question": "'特别的爱给特别的你，我的寂寞逃不过你的眼睛'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "特别的爱给特别的你",
    "explain": "张信哲、伍思凯",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105508/13-9AC313421ED38F3A552F8D3EE2D5EFAB.m4a"
  },
  {
    "level": 684,
    "question": "'一滴泪 在 半路回头 我只有 战斗 战斗'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "着魔",
    "explain": "张杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201915/13-2CB09538E23202F569F80DE044BAA50A.m4a"
  },
  {
    "level": 685,
    "question": "'我是佛前那一朵莲，带着佛的心愿转世到人间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "转世莲花",
    "explain": "乌兰托娅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104304/13-543D2406C0802D67C71EC1CA69A23300.m4a"
  },
  {
    "level": 686,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "母亲",
    "explain": "阎维文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103830/13-13640CF27E693415D30292805D1D382C.m4a"
  },
  {
    "level": 687,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "思美人兮",
    "explain": "李行亮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104953/13-50ED791AC5C3CE3A8140776DAEF1C759.m4a"
  },
  {
    "level": 688,
    "question": "'明月光光明月光，家住城南谢家巷'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "明月如霜",
    "explain": "河图",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201201/13-5AD378A20CC17B2138FAF1BD81AB5DA4.m4a"
  },
  {
    "level": 689,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "你别再问我",
    "explain": "胡小宝",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185249/13-B8FB70B5470F388B176EC5032148446B.m4a"
  },
  {
    "level": 690,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "爱我别走",
    "explain": "张震岳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183650/13-FAE444B3C3EC3683679B164B4EBF3E28.m4a"
  },
  {
    "level": 691,
    "question": "'如果迎着风就飞，俯瞰这世界有多美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "远走高飞",
    "explain": "金志文、黑墨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103844/13-F230361AFFA4ECD3A3EB90B40E506271.m4a"
  },
  {
    "level": 692,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "今生梦牵",
    "explain": "萌萌哒天团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105544/13-509A75BDFF7AD1D7AC60ABAF95756795.m4a"
  },
  {
    "level": 693,
    "question": "'我这个为爱流泪的女人，总是握不住匆匆的缘分'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "为爱流泪的女人",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103651/13-915EC57A14069DEDE9D8CE1640FCD224.m4a"
  },
  {
    "level": 694,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "求求你给点力",
    "explain": "网络歌手",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103253/13-52D641AA83296BB4685F51503FECD52E.m4a"
  },
  {
    "level": 695,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "爱呀",
    "explain": "李明霖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185505/13-E8407F4F18CB5FF21F6742F683B9EC57.m4a"
  },
  {
    "level": 696,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "旅行的意义",
    "explain": "李泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103222/13-42A8D8FB0F97A361458B14CE696128BF.m4a"
  },
  {
    "level": 697,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "越过山丘",
    "explain": "杨宗纬",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105453/13-019D90E7E5C2343D873966B05082BC3A.m4a"
  },
  {
    "level": 698,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "原点",
    "explain": "A-Lin、苏慧伦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104042/13-F6D143E94E9F8C54A6B40D074EF1209D.m4a"
  },
  {
    "level": 699,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "如果爱忘了",
    "explain": "戚薇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183716/13-F25D5CE4B31467B235E770EC2F985675.m4a"
  },
  {
    "level": 700,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "你给我听好",
    "explain": "张碧晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104620/13-2424EEE71FB330C2D60D2E107FF67DAA.m4a"
  },
  {
    "level": 701,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "心头的彩虹",
    "explain": "毛泽少",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195938/13-6B4EEDE3A72BCAAE3D9BC9DF9CD2F79D.m4a"
  },
  {
    "level": 702,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "友情岁月",
    "explain": "郑康淳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185137/13-67302EAA1081FBD8F9303F2DAE9AA185.m4a"
  },
  {
    "level": 703,
    "question": "'幸福它太昂贵，我们无力消费'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "幸福太昂贵",
    "explain": "雨宗林",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192215/13-9CFE3434D85927C1217F23F0A2FE19C6.m4a"
  },
  {
    "level": 704,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "灵魂歌手",
    "explain": "梁博",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105540/13-B6024157BBD7D4AF3F51DB570393F24D.m4a"
  },
  {
    "level": 705,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "差一点",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184759/13-95ACB82D71F66A68D3831EF238981791.m4a"
  },
  {
    "level": 706,
    "question": "'我比去年又大一岁，让你看到我在成长'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "大一岁",
    "explain": "Tizzy T",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104346/13-EA0E6267F0A9ABB6A898C6FFBB98E589.m4a"
  },
  {
    "level": 707,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "爱我",
    "explain": "肖凯晔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105032/13-FFD56934AC210B12EFA7CF78660A0157.m4a"
  },
  {
    "level": 708,
    "question": "'让爱复烧复烧，这份情我怎么能了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "让爱复烧",
    "explain": "韩磊",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103816/13-2611F4827CACCBC92CCC2633BAA95B9A.m4a"
  },
  {
    "level": 709,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "安心的温柔",
    "explain": "杨洋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103309/13-582012C214343D764251FBD6DB4B8E39.m4a"
  },
  {
    "level": 710,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "抛开",
    "explain": "张冬玲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185429/13-47D209AF7B29F0A8E2E41552F7A8D3D0.m4a"
  },
  {
    "level": 711,
    "question": "听到的歌曲来自哪位歌手？（请注意打开声音）",
    "answer": "天梦",
    "explain": "陈雅森",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185205/13-3E0C0047D651F464A73EA804C601529D.m4a"
  },
  {
    "level": 712,
    "question": "'只追求口碑，只想看你听我的歌入睡'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "口碑",
    "explain": "简弘亦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185759/13-9282695FE04CF054CB23F9DDCD95619A.m4a"
  },
  {
    "level": 713,
    "question": "'I think I'm gonna rock，I think I'm gonna roll'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Flow",
    "explain": "谢慧娴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104554/13-E214EF1AD628C59E2BE711038B612CE8.m4a"
  },
  {
    "level": 714,
    "question": "'我看见山鹰在寂寞两条鱼上飞'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "万物生",
    "explain": "萨顶顶、常远",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104656/13-83755FB09DE3F0B8D3FDD1178377C353.m4a"
  },
  {
    "level": 715,
    "question": "'我忘了说 决定不再等你了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我忘了说",
    "explain": "谭维维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184338/13-8D6B2B5F69A31AFD193C5DD481820FD8.m4a"
  },
  {
    "level": 716,
    "question": "听到的歌曲是以下哪首歌？（请注意打开声音）",
    "answer": "心痛",
    "explain": "伤感歌曲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103624/13-D230B930A04347A9098A516C9420B2F8.m4a"
  },
  {
    "level": 717,
    "question": "'梦很变态 我是被害，它用酒瓶砸我的脑袋'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "挂彩",
    "explain": "杨坤、华晨宇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190423/13-F7717469203C314F94CF8CD5A4186261.m4a"
  },
  {
    "level": 718,
    "question": "'爱你痛彻我心扉，给了你仅有的一片天'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "痛彻心扉",
    "explain": "姜玉阳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193258/13-497E688011FFFC2079C6189583212D37.m4a"
  },
  {
    "level": 719,
    "question": "'草原的汉子是我的最爱，我的心永远都向你敞开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "草原汉子我的最爱",
    "explain": "张怡诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185814/13-A290E6E9700616B8DFAD0D2A135F531B.m4a"
  },
  {
    "level": 720,
    "question": "'啊 啊，伤心凭栏月明人孤影'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相思在梦中",
    "explain": "张怡诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193651/13-9375A8944B619E42E60F7D70C6259673.m4a"
  },
  {
    "level": 721,
    "question": "'我贼拉拉的爱你，把你贴在我的心窝窝里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "贼拉拉的爱你",
    "explain": "山野(李昊瀚)",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105500/13-2B11DF9D4D4450ED42CE9C2EA5974141.m4a"
  },
  {
    "level": 722,
    "question": "'怎么唱情歌，我们唱到眼睛都红了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "怎么唱情歌",
    "explain": "刘惜君",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184416/13-B8A066A06AE67D24278785FE776037EB.m4a"
  },
  {
    "level": 723,
    "question": "'如果爱有时差不要害怕，用一滴泪去换整个宇宙'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱的时差",
    "explain": "杜婧荧",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185307/13-29FDB8D4BE9D9C2D21925817AA54984B.m4a"
  },
  {
    "level": 724,
    "question": "'请不要离开我，在这下雨的时候'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "绝不放手",
    "explain": "黄征",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202854/13-3CCF9F4070ABEA14C5BD902ADF501A3D.m4a"
  },
  {
    "level": 725,
    "question": "'他们都老了眼睛也花了，青丝已变白发'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "他们都老了",
    "explain": "孙露",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104913/13-D9B2CDCFC06D5E06EF99BAB469613DB8.m4a"
  },
  {
    "level": 726,
    "question": "'若能重新认识你，就从你叫什么名'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "重新认识你",
    "explain": "陈娟儿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185325/13-484BEE1D621925D4EC793B77CF369101.m4a"
  },
  {
    "level": 727,
    "question": "'任凭那流星啊，瞬间啊流逝天际'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最长最长的回忆",
    "explain": "格子兮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104110/13-1DB348241307CE9C3B0D52200C77C9CC.m4a"
  },
  {
    "level": 728,
    "question": "'像疯了一样 越想你就越心伤'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "像疯了一样",
    "explain": "曾一鸣",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184143/13-975AF79A0F64E3C12A8FF3AEBA3D77F4.m4a"
  },
  {
    "level": 729,
    "question": "'都怪我太不争气，我恨我爱你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我恨我爱你",
    "explain": "刘维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104327/13-2A9CA0F2A8B32B01A54D9D0B3A7D79AD.m4a"
  },
  {
    "level": 730,
    "question": "'谢谢你来到我的生命中，陪我走过一程又一程'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "谢谢遇见你",
    "explain": "高安",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185652/13-B70DB7EC95C4709B5949F1BE80210FB8.m4a"
  },
  {
    "level": 731,
    "question": "'多少人曾爱你青春欢畅的时辰'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "当你老了",
    "explain": "莫文蔚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103435/13-78B87929CA63E5EDC0233679BD4E0B11.m4a"
  },
  {
    "level": 732,
    "question": "'People on the move，赶上这浪潮'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "People On The Move",
    "explain": "VaVa",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104546/13-BDB6455FFBD21E7F47E05A33BB6541BF.m4a"
  },
  {
    "level": 733,
    "question": "'曾经一起走过有情岁月，曾经一起看的山高水长'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "岁月有情",
    "explain": "葛林",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190821/13-880683652608BFB5A113134CAEABB451.m4a"
  },
  {
    "level": 734,
    "question": "'他们一起唱歌，啦啦啦欧忒啦依忒'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "蓝精灵",
    "explain": "张懿嘉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105508/13-DDDDDFF944659B72709E93773574F4F9.m4a"
  },
  {
    "level": 735,
    "question": "'你从来没离开，让我相信我的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你从来没离开",
    "explain": "关晓彤",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104335/13-ED5CAD9B9408086480AEEB7938859E92.m4a"
  },
  {
    "level": 736,
    "question": "'谁能解我情衷 谁将柔情深种'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一帘幽梦",
    "explain": "许茹芸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202304/13-D297EEF52DC48D77F65C18692D6A9500.m4a"
  },
  {
    "level": 737,
    "question": "'苦苦的恋着你苦苦的爱着你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "苦苦的恋着你",
    "explain": "望海高歌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104345/13-103DE213950A397FBBCA3A12D76CA66B.m4a"
  },
  {
    "level": 738,
    "question": "'不想做决定，决定了一定会有伤心'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不想做决定",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184745/13-8A93C5ADEAD18205699C9081437B061F.m4a"
  },
  {
    "level": 739,
    "question": "'不与英雄共长叹，只与醉客万般豪谈'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不立传 东方不败",
    "explain": "双笙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192437/13-647130E845BDB0A48455D5F7135FB888.m4a"
  },
  {
    "level": 740,
    "question": "'你给我听好，你是多么重要'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你给我听好",
    "explain": "刘济恺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104340/13-A856B644E995B1C2A8B0799D38B656BE.m4a"
  },
  {
    "level": 741,
    "question": "'我想我是海，冬天的大海'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我想我是海",
    "explain": "王源、Henry",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104910/13-D3FA8F6F147B589CDACA5C729489FC71.m4a"
  },
  {
    "level": 742,
    "question": "'如果不是你，怎么溶解少年的烦恼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "如果不是你",
    "explain": "陈冰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185154/13-AB16460E0A7BC94E691CE71CBDC1D428.m4a"
  },
  {
    "level": 743,
    "question": "'爱到这地步，已注定是错误'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "迷路",
    "explain": "齐秦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104845/13-303EC233F7FC7D0A1BF5901071E2004F.m4a"
  },
  {
    "level": 744,
    "question": "'我爱你 是公开的秘密，我想你 连时间都染病'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我爱你",
    "explain": "齐晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104120/13-A70675E10979388C0DB4B86C33C88C3A.m4a"
  },
  {
    "level": 745,
    "question": "'修炼爱情的悲欢，我们这些努力不简单'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "修炼爱情",
    "explain": "林俊杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183339/13-F31183001093A25D5E5B58E4139D6C6F.m4a"
  },
  {
    "level": 746,
    "question": "'思念是一把刀 刀刀锋利'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "思念是一把刀",
    "explain": "刘辰希",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193127/13-57795AB510E51AE671027AB5BC558F89.m4a"
  },
  {
    "level": 747,
    "question": "'别说没爱过，别说没有错'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "别说没爱过",
    "explain": "王振诺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104657/13-BD327997E2791BDF4F9914308A8CE276.m4a"
  },
  {
    "level": 748,
    "question": "'哎呀呀呀，你怎么还不来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "等小姐",
    "explain": "阿悄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104624/13-C9C6016B9CB9E9A9877EF992E5A4772F.m4a"
  },
  {
    "level": 749,
    "question": "'19岁你还会爱我吗，我等你一句话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "19岁",
    "explain": "李宏毅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105018/13-A90CAAC3F7DCFE4E7542E92D29C9FD48.m4a"
  },
  {
    "level": 750,
    "question": "'全世界只有你最好，你给我的正是我需要'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "全世界只有你最好",
    "explain": "唯莎、DJ何鹏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185108/13-A6D263FE2BCD08070512A71904FFF70A.m4a"
  },
  {
    "level": 751,
    "question": "'让我好好看看你，说些故事给我听'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "让我好好看看你",
    "explain": "许茹芸",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184901/13-BCCCD925EF7DEA9C0E09C6B6D1B90F1D.m4a"
  },
  {
    "level": 752,
    "question": "'和煦中国风 向大地吹送'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "中国风",
    "explain": "阿斯根",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200009/13-05141B2A15E8B0F4D014626E44ADFCA6.m4a"
  },
  {
    "level": 753,
    "question": "'等不到天黑，烟火不会太完美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "她说",
    "explain": "林俊杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201838/13-4978E4B8B403D05A2460ABF8FD707C1D.m4a"
  },
  {
    "level": 754,
    "question": "'I'm trapped I'm trapped，我还在试着找寻'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Trap",
    "explain": "Henry",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104212/13-CAC0FC14DBB4D40C3CDB49857038F928.m4a"
  },
  {
    "level": 755,
    "question": "'要做那朵盛开的美丽的牵牛花'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "牵牛花",
    "explain": "陶钰玉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104932/13-7598FC442560F24EB4E4BB39CB102C27.m4a"
  },
  {
    "level": 756,
    "question": "'灯影摇竹叶，温暖檐上月'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千灯愿",
    "explain": "郭碧婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104500/13-2B6C65A1810FC3AED527F9B54A6820BA.m4a"
  },
  {
    "level": 757,
    "question": "'没有你的日子里，我会更加珍惜自己'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "大约在冬季",
    "explain": "齐秦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202635/13-994F6D6F2D53D3AB20055F39BD2ECFB9.m4a"
  },
  {
    "level": 758,
    "question": "'如果我说 爱我没有如果'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "没有如果",
    "explain": "梁静茹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183750/13-5FC0862FE226E82993ED3089F34CAF74.m4a"
  },
  {
    "level": 759,
    "question": "'我要送你日不落的想念，寄出代表爱的明信片'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "日不落",
    "explain": "品冠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104126/13-B83B703C72F6DFDD7F7CEC55AC3CFB98.m4a"
  },
  {
    "level": 760,
    "question": "'蓝蓝的夜蓝蓝的梦，请你从我的梦中走出来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "蓝蓝的夜蓝蓝的梦",
    "explain": "毛宁",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183737/13-54A97FFB55EE0BE8F6D4A48869EB7FAD.m4a"
  },
  {
    "level": 761,
    "question": "'只不过少个拥抱 少一个依靠'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "少一个拥抱",
    "explain": "田丹、陈诚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193700/13-BC0EFEF206BAECD140190BE8DBC11E4A.m4a"
  },
  {
    "level": 762,
    "question": "'La...，如果能有多一眼，La...'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不散,不见",
    "explain": "张碧晨",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104837/13-74B892EB2A8C1461CA6C2926A90EDE13.m4a"
  },
  {
    "level": 763,
    "question": "'还有多久才能见到你，还有多久才能在一起'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "还要多久才能见到你",
    "explain": "刘维刚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193704/13-C180532EBE663E6516173E3E8AFC2458.m4a"
  },
  {
    "level": 764,
    "question": "'我可以 为我们的散 承担一半'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一半",
    "explain": "薛之谦、毛不易",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104349/13-F9BC758420AE566899186D5103227206.m4a"
  },
  {
    "level": 765,
    "question": "'千骨之恋痴永远，不归砚里写缠绵'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "千骨之恋",
    "explain": "东方依依",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184724/13-7DEE5D3869B0061DED36819C862CBCCD.m4a"
  },
  {
    "level": 766,
    "question": "'我似飞花散迹入梦将来人惊扰'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "梦遣看花人",
    "explain": "hita、玉璇玑",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104551/13-E13A63EEF3E5D88B5DA5C5B95A679B85.m4a"
  },
  {
    "level": 767,
    "question": "'子弹 go go go，你是一些简简单单的欢喜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "子弹 GO GO GO",
    "explain": "低苦艾乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105613/13-29ECBED0BA7854777D498A1E1D4CA8E4.m4a"
  },
  {
    "level": 768,
    "question": "'来不及 对不起，想答应不爱你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "来不及对不起",
    "explain": "崔子格",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104748/13-B140DD9041E6324124A7FD78AAD88476.m4a"
  },
  {
    "level": 769,
    "question": "'记得在那个夜，星光下的片片回忆'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "星光下的记忆",
    "explain": "习冠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201934/13-E4CFF5644536AC474B25A96B37431FA7.m4a"
  },
  {
    "level": 770,
    "question": "'是你让我看见干枯沙漠开出花一朵'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "有点甜",
    "explain": "汤可迪、郑康淳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104305/13-0364D79A4A1162E3EEF38470571BBE39.m4a"
  },
  {
    "level": 771,
    "question": "'女人都希望过的很幸福，成为浪漫童话中的公主'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "女人不容易",
    "explain": "于金胜、杨玉和",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190053/13-6166C50C3BDEC289C74C060F304374E8.m4a"
  },
  {
    "level": 772,
    "question": "'Yes I'm coming home，I'm coming home'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Coming Home",
    "explain": "潘玮柏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103931/13-E1F1A44388598BAE0067CC4EA7304D24.m4a"
  },
  {
    "level": 773,
    "question": "'我在人间彷徨 寻不到你的天堂'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "清明雨上",
    "explain": "许嵩",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193008/13-613B68A0F25010D45F3EE6856E1D607D.m4a"
  },
  {
    "level": 774,
    "question": "'人在广东已经漂泊十年，有时也怀念当初一起'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "广东爱情故事",
    "explain": "广东雨神",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103653/13-2A25AAFF4B6C84B859B4D77F944DE57A.m4a"
  },
  {
    "level": 775,
    "question": "'像开在荆棘里的花，细雨中飘香'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "荆棘里的花",
    "explain": "f.i.r",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184345/13-F3DF97C35CCD0364072BB3C333620669.m4a"
  },
  {
    "level": 776,
    "question": "'时间是让人猝不及防的东西'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "岁月神偷",
    "explain": "周笔畅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104908/13-788DF97E2364A7D8F6813B241CCEB5C3.m4a"
  },
  {
    "level": 777,
    "question": "'我习惯了一个人生活，习惯了一个人独自漂泊'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "习惯了一个人",
    "explain": "陶大帅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193440/13-CBBCDDDE3B6FF8D86259BBEA65510CD5.m4a"
  },
  {
    "level": 778,
    "question": "'想假装自己很懵懂，傻傻的就好'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱不将就",
    "explain": "牙牙乐",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193425/13-3B60A0B62E825E1E85A9276175E595DE.m4a"
  },
  {
    "level": 779,
    "question": "'不甘示弱迎接争斗，黑幕在挑衅我的脉搏'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不甘示弱",
    "explain": "白小白",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193911/13-3E87723030DF83E8483A41026665081A.m4a"
  },
  {
    "level": 780,
    "question": "'我逆风飞行，不知是爱你还是想成为你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "逆风飞行",
    "explain": "居子涵",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193523/13-FACF6688F0293DBC98AFECAC348052E1.m4a"
  },
  {
    "level": 781,
    "question": "'反正亦是，空空空空如也'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "空空如也",
    "explain": "Xun(易硕成)",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185531/13-8F3D7F7E93701338AA3C1DA86D939BF4.m4a"
  },
  {
    "level": 782,
    "question": "'我爱上了网络里热情的你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱上了网络里的你",
    "explain": "望海高歌",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104419/13-864709F31908402F5EE6283D85B08B7F.m4a"
  },
  {
    "level": 783,
    "question": "'一颗爱你的心，时时刻刻为你转不停'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一颗爱你的心",
    "explain": "张信哲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184125/13-06E3C534B04CC7158B6F389C6C7CD9D9.m4a"
  },
  {
    "level": 784,
    "question": "'我得意的笑，又得意的笑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "得意的笑",
    "explain": "格格",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185556/13-8AFF3E72565BE00557E4849E6F61F354.m4a"
  },
  {
    "level": 785,
    "question": "'我怀念的是无话不说，我怀念的是一起做梦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我怀念的",
    "explain": "郑恺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104503/13-FDFE438A77EDE5998D11963E967F3590.m4a"
  },
  {
    "level": 786,
    "question": "'你像那一把火，熊熊火焰温暖了我'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "冬天里的一把火",
    "explain": "羽·泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190123/13-5A5643BDBDF81E93B548B1DE00222F01.m4a"
  },
  {
    "level": 787,
    "question": "'向前跑，迎着冷眼和嘲笑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "追梦赤子心",
    "explain": "gala",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202501/13-FEFF37E9EE24569217BD553061376821.m4a"
  },
  {
    "level": 788,
    "question": "'你走了以后，我的心好凉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你走以后",
    "explain": "唐古",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203400/13-1D94187ED9CDF90C536582C541AFBB16.m4a"
  },
  {
    "level": 789,
    "question": "'原来我们和爱情曾经靠得那么近'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "小幸运",
    "explain": "薛之谦、欧阳娜娜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201956/13-0044254C47BB4D9A77AFF77A13B4720B.m4a"
  },
  {
    "level": 790,
    "question": "'为爱我看见一诺千年，交换今生的诺言'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一诺千年",
    "explain": "阿杜",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104716/13-9154AD94E915A6A6CDD6AF57EEFE06A6.m4a"
  },
  {
    "level": 791,
    "question": "'我想着谁 念着谁，从不知后退'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "夜幕缀",
    "explain": "姜玉阳",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203415/13-1EF09B2EC8C6F86A457C406030515FC4.m4a"
  },
  {
    "level": 792,
    "question": "'如果聚首是缘相爱未晚，多想用真心将幸福成全'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相爱未晚",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185018/13-E9C1C55C5E03221ED19F548433BC1F11.m4a"
  },
  {
    "level": 793,
    "question": "'兄弟啊 想你啦，你在那嘎达还好吗'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "兄弟想你了",
    "explain": "姜鹏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201636/13-0B4D378FDAC82ADA139756B74F07125A.m4a"
  },
  {
    "level": 794,
    "question": "'是光芒最亮的太阳，一起照亮前进的方向'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最亮的光",
    "explain": "SING女团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104055/13-8F037C581338404DF0DBFFF8CADB9DFB.m4a"
  },
  {
    "level": 795,
    "question": "'绿茶和白莲，总是在深夜出现'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "绿茶和白莲",
    "explain": "阿悄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104306/13-0A1C5B956C3C2436B3EA86A0BD02D83E.m4a"
  },
  {
    "level": 796,
    "question": "'回忆总想哭，一个人太孤独'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "回忆总想哭",
    "explain": "南宫嘉骏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105039/13-D3FF42B67E5BA337831EC17DCE741E27.m4a"
  },
  {
    "level": 797,
    "question": "'你的轮廓在黑夜之中淹没'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "画心",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202036/13-39E07A2E8391801C4BBE96F851B5C8F4.m4a"
  },
  {
    "level": 798,
    "question": "'红尘呀滚滚，痴痴呀情深'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "潇洒走一回",
    "explain": "叶倩文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201648/13-28E56E849A56EE5948DA175A5519FCFC.m4a"
  },
  {
    "level": 799,
    "question": "'越过友情的方位，才渐渐发觉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "友情越位",
    "explain": "庄心妍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104453/13-3635ACD10CDF2733987419F145FBC5EA.m4a"
  },
  {
    "level": 800,
    "question": "'哦 我的朋友，散场的时候'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我们的歌",
    "explain": "张杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203331/13-146407A8B93ED373D505D50E48B7B801.m4a"
  },
  {
    "level": 801,
    "question": "'知道你没有那么爱我，却一直隐忍着不敢说破'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "没那么爱我",
    "explain": "宇桐非",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203435/13-29AFB9280B3DB72698349FAA9DAA9C62.m4a"
  },
  {
    "level": 802,
    "question": "'寂寞烟花绽放的隐隐约约那道伤'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "寂寞烟花",
    "explain": "冷漠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184833/13-A843054368D9A8DEC2461DC3DC504510.m4a"
  },
  {
    "level": 803,
    "question": "'就替我照顾她，你能给她我给不了她的翅膀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "替我照顾她",
    "explain": "胡夏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184645/13-5939B9299086A5AA06ED698F45E975CF.m4a"
  },
  {
    "level": 804,
    "question": "'打开冰箱左面，打开冰箱右面'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "拜托了冰箱",
    "explain": "王嘉尔",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105508/13-6F5906641B872C7C8B3A9007152AC445.m4a"
  },
  {
    "level": 805,
    "question": "'这是我父亲 日记里的文字'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "父亲写的散文诗",
    "explain": "雷婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104452/13-1A37ADC6D8304FD068E2FE831618B5DA.m4a"
  },
  {
    "level": 806,
    "question": "'这是我们青春的纪念，一张张秀气的笑脸'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "纪念青春",
    "explain": "蒋雪儿",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105532/13-CEC3896C81F71244988EFED55D300721.m4a"
  },
  {
    "level": 807,
    "question": "'我不能忘记你，现在才是开始'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我不能忘记你",
    "explain": "林忆莲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103923/13-2B0BAE72AFC013419B2D21D86C0BA515.m4a"
  },
  {
    "level": 808,
    "question": "'等你一生够不够，我等到啊泪花流'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "等你一生够不够",
    "explain": "晨熙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184641/13-57633F4B7DAA8132A905E61E607C5E29.m4a"
  },
  {
    "level": 809,
    "question": "'摇摇摇跟我摇起来，把心统统的打开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "摇起来",
    "explain": "代慧颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193237/13-6DD7273BA94F0B42DADF1DF536E546BF.m4a"
  },
  {
    "level": 810,
    "question": "'最初的勇气，是岁月无情'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最初的勇气",
    "explain": "郑源",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104058/13-2923B8EACCB2BDB59847F2ECB2A93195.m4a"
  },
  {
    "level": 811,
    "question": "'后来，我总算学会了如何去爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "后来",
    "explain": "李易峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184851/13-B1F87438D5BD08625EB118C54AB64031.m4a"
  },
  {
    "level": 812,
    "question": "'我不是流言 不能猜测你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱久见人心",
    "explain": "梁静茹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203103/13-76A283E9064D5453471E8A11F6D16219.m4a"
  },
  {
    "level": 813,
    "question": "'我们的家乡，在希望的田野上'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在希望的田野上",
    "explain": "李谷一",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192829/13-DD31263AB1B432D417FAA5240EABA15C.m4a"
  },
  {
    "level": 814,
    "question": "'人在广东已经漂泊十年，有时也怀念当初一起'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "广东爱情故事",
    "explain": "前小白",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201528/13-73E16A25C5FD93242A410D39316BC38A.m4a"
  },
  {
    "level": 815,
    "question": "'喜欢你在每一刻 每一秒'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我多喜欢你,你会知道",
    "explain": "胡一天",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104528/13-F396F313D5D430167FBDDE51CD5F0EB9.m4a"
  },
  {
    "level": 816,
    "question": "'终于摊开回忆，对故事心动到底'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "在无风的时光遇见你",
    "explain": "金志文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103741/13-1EE541520380FE9DB37C7F4CBD1E4C99.m4a"
  },
  {
    "level": 817,
    "question": "'和蒲公英打个赌，我说我是只老虎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "虎皮萌企鹅",
    "explain": "李琦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185748/13-5D0134DA227825FDB9B1007D275D1626.m4a"
  },
  {
    "level": 818,
    "question": "'菊花残 满地伤，你的笑容已泛黄'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "菊花台",
    "explain": "刘欢、陈奕迅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105450/13-7FADC17DC5A239CAA9E1326EC0033245.m4a"
  },
  {
    "level": 819,
    "question": "'当初我不该对你许愿望，现在就不用承受你说的谎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "流星说的谎",
    "explain": "张津涤",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193620/13-A5C3240423F06A605CFECDD14A7FFA49.m4a"
  },
  {
    "level": 820,
    "question": "'正月初一头一天，家家户户过新年'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "大吉大利大鸡腿",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104831/13-B7EFC3704778D3057ACA25158B596B51.m4a"
  },
  {
    "level": 821,
    "question": "'你存在我深深的脑海里，我的梦里 我的心里 我的歌声里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的歌声里",
    "explain": "曲婉婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183813/13-A5231455590AA7CBAD4CADFB730F7950.m4a"
  },
  {
    "level": 822,
    "question": "'情缘未了，刚好你也在这里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "刚好你也在这里",
    "explain": "晨熙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193411/13-69222D5274CAA588A66BFDAC018D5356.m4a"
  },
  {
    "level": 823,
    "question": "'红红火火中国年，好日子每一天'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "红红火火中国年",
    "explain": "乌兰图雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104010/13-234A17B3AC4C6A86C10332D42E85306B.m4a"
  },
  {
    "level": 824,
    "question": "'在流浪的途中爱上你，在流浪的途中挥挥手'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "流浪途中爱上你",
    "explain": "叶蓓、许巍",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104221/13-9D260F0303FE1B7A94C1B50A0DFBC46F.m4a"
  },
  {
    "level": 825,
    "question": "'放火 放火，把你的寂寞'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "放火",
    "explain": "王金金",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195748/13-651C5322C721D87FE91D39ECC08B1A7D.m4a"
  },
  {
    "level": 826,
    "question": "'嘿呀呀，是谁偷走我的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "是谁偷走我的爱",
    "explain": "郭一橙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185521/13-34489B9810A8DCB825395D370DD58E6E.m4a"
  },
  {
    "level": 827,
    "question": "'亲爱的 你永远，会是爸爸的宝贝'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "亲爱的",
    "explain": "王力宏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190943/13-1A6DECDB8C742332C6FE6A290A556FA0.m4a"
  },
  {
    "level": 828,
    "question": "'因为我们是一家人，相亲相爱的一家人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相亲相爱一家人",
    "explain": "华语群星",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201712/13-E113B2F01DAFC59EC06C462760D5706D.m4a"
  },
  {
    "level": 829,
    "question": "'那坟前 开满鲜花，是你多么渴望的美啊'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "丁香花",
    "explain": "唐磊",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193446/13-AE18473015C9C3650993A60BA4935A9D.m4a"
  },
  {
    "level": 830,
    "question": "'记忆是阵阵花香，我们说好谁都不能忘'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "花香",
    "explain": "周传雄",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183648/13-3FE3F04A8B0EFD2A47669C12F43D46BF.m4a"
  },
  {
    "level": 831,
    "question": "'不服来抖 抖抖抖 抖抖抖抖抖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不服来抖",
    "explain": "大张伟",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105428/13-8E38B9C148D8763726BD7D4721308805.m4a"
  },
  {
    "level": 832,
    "question": "'哦 情歌，总会在夜里寂寞点播'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "情歌",
    "explain": "孙露",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184508/13-07BE08198EBDBA996552FE8053E2D619.m4a"
  },
  {
    "level": 833,
    "question": "'Come on get it started，A million and one good reasons'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Celebrate",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105547/13-89687E7494A3785FCF2B86C6828ABD9E.m4a"
  },
  {
    "level": 834,
    "question": "'巨星啊巨星我们爱你，少了你生活就不能继续'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "感觉自己是巨星",
    "explain": "毛不易",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201911/13-67D6B79061577F68B39EA1A2B9E7B62C.m4a"
  },
  {
    "level": 835,
    "question": "'我是不是你最疼爱的人，你为什么不说话'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我是不是你最疼爱的人",
    "explain": "韩宝仪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104752/13-6EB1939AB427A5C5059C7B6D79019CC0.m4a"
  },
  {
    "level": 836,
    "question": "'娘啊娘娘啊娘，今生今世你都在都在我心上'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "娘",
    "explain": "刘和刚",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105511/13-4192D50A0A253826CC03768109AF0250.m4a"
  },
  {
    "level": 837,
    "question": "'只是对你我无法不爱，我不要从此没有你在'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "无法不爱",
    "explain": "周恬熙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185536/13-95E804FED6C03646B2DFF7E8A75C5F14.m4a"
  },
  {
    "level": 838,
    "question": "'我怎么才能登上，你的爱情诺曼底'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱情诺曼底",
    "explain": "羽·泉",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104050/13-139764CD72AEC157F7827220060B99F9.m4a"
  },
  {
    "level": 839,
    "question": "'我就是萌二代 俏皮的小孩'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "萌二代",
    "explain": "童可可",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184841/13-AEC56B72763F6872BEFEDF9891716188.m4a"
  },
  {
    "level": 840,
    "question": "'与时代共舞要跟上脚步，年轻要有年轻的态度'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "与时代共舞",
    "explain": "玖月奇迹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185513/13-06695BFFBD5769CC0779914997DC187E.m4a"
  },
  {
    "level": 841,
    "question": "'谁都没想象的那么美，爱没有机会后悔'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱没我想的美",
    "explain": "许佳慧",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104912/13-9E68693FAE72CB4BC3C8CB7018CCC42D.m4a"
  },
  {
    "level": 842,
    "question": "'和你伴着夏天的风，和成群的海鸥'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一起去环游",
    "explain": "孙艺程",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185659/13-A3F7E77659258232C412AC69A5F74CAD.m4a"
  },
  {
    "level": 843,
    "question": "'当我想你的时候，我的心在颤抖'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "想你的时候",
    "explain": "千百惠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183619/13-43336EE7B4EA125499F4CB57BB82AA9A.m4a"
  },
  {
    "level": 844,
    "question": "'你永远不懂我伤悲，像白天不懂夜的黑'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "白天不懂夜的黑",
    "explain": "潘粤明",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104514/13-08AE0F361C8E7BFA0D808C602C9A963C.m4a"
  },
  {
    "level": 845,
    "question": "'终于我明白你离开身边，那是在一个大雨的瞬间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "终于我明白",
    "explain": "阿冷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104202/13-AFDBB3184C510AF067AB82A0D8159309.m4a"
  },
  {
    "level": 846,
    "question": "'橙色天空牵着你的手入梦'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "橙色天空",
    "explain": "许魏洲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185213/13-020857E1328611D0F9645B5DFAABE1AF.m4a"
  },
  {
    "level": 847,
    "question": "'关于爱情这件小事，冥冥中往往'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "关于爱情这件小事",
    "explain": "艾丽雅",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200253/13-377A35EF8BFEDA7C9292FA827A35070E.m4a"
  },
  {
    "level": 848,
    "question": "'就想陪着你，就想陪着你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "就想陪着你",
    "explain": "张江",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191734/13-B4730020E400803570EAAC1685B79DF1.m4a"
  },
  {
    "level": 849,
    "question": "'像一棵海草海草，海草海草'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "海草舞",
    "explain": "萧全",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185621/13-E90FD5002DA04FC0AFC4F5C4D412DC8D.m4a"
  },
  {
    "level": 850,
    "question": "'他说风雨中这点痛算什么'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "水手",
    "explain": "许飞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192813/13-C6B7EE9C9BFCAEBE275B68DD478CBA09.m4a"
  },
  {
    "level": 851,
    "question": "'等待永久地等待，树叶绿了又黄你还没来'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "等待",
    "explain": "金志文",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105012/13-9A384C44A09BEB51A1E61A9A2F032CD8.m4a"
  },
  {
    "level": 852,
    "question": "'红太狼 灰太狼，别看我只是一只羊'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "别看我只是一只羊",
    "explain": "儿童歌曲",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104424/13-96B0E748AAF38ABC9C52B28C69882B46.m4a"
  },
  {
    "level": 853,
    "question": "'我没有说谎 我何必说谎'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "说谎",
    "explain": "薛之谦",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183205/13-A4CC29E8D12DA62129583D42CBA0FE56.m4a"
  },
  {
    "level": 854,
    "question": "'Team work，Work，Work，For my team'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Team Work",
    "explain": "Jony J",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192545/13-622DA32434D02AAC050335075C30D805.m4a"
  },
  {
    "level": 855,
    "question": "'小姐你长得漂亮 漂亮，你穿什么都漂亮 漂亮'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "漂亮",
    "explain": "刘维",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105806/13-B0F53F450AEF5F30C7496DBBCA5FE4D7.m4a"
  },
  {
    "level": 856,
    "question": "'海风轻轻吹，吹动我心扉'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "海风",
    "explain": "郑晓填",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330200726/13-8C2E9B3A972CFD4285B92D9962C6435A.m4a"
  },
  {
    "level": 857,
    "question": "'最后我们都变了，没有一点不舍'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "最后我们都变了",
    "explain": "赖伟锋",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184957/13-DE5A97F508E6E1958B47D0C4396BD384.m4a"
  },
  {
    "level": 858,
    "question": "'可不可以再靠近一点点，再多看我一眼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "可不可以",
    "explain": "曾静玟、Tank",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185247/13-A46232D23D93063502F51EDEF99CD48E.m4a"
  },
  {
    "level": 859,
    "question": "'晶莹皎洁花仙子，温暖如同天上太阳'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "花仙子",
    "explain": "萌萌哒天团",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190428/13-B85120D30840E45C1CD104B8385CE07C.m4a"
  },
  {
    "level": 860,
    "question": "'我想你想你想不够，我爱你爱你爱到白头'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "想你想不够",
    "explain": "天籁天",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192625/13-7E548FD68BEF958E4EE5A5B37BC715F0.m4a"
  },
  {
    "level": 861,
    "question": "'我的老父亲，一生牵挂的你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "老父亲",
    "explain": "祁隆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192140/13-D6E01E1D66655FB61B7D72F8ED3203EB.m4a"
  },
  {
    "level": 862,
    "question": "'你哭起来我笑起来，都为了 爱爱爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "爱爱爱",
    "explain": "方大同",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184109/13-DE44C63763EBB56432029294E7E8D336.m4a"
  },
  {
    "level": 863,
    "question": "'你是个男人就别哭，别在世人面前装着无辜'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你是个男人就别哭",
    "explain": "雨霖枫",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185745/13-8FAEDC90D1B182DCDF21F29A5CAC57DC.m4a"
  },
  {
    "level": 864,
    "question": "'你点的歌 立刻救了我，当感觉 有了出口'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "你点的歌救了我",
    "explain": "A-Lin、J.Sheon",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103926/13-5D2AAC61B8AFF1CDDD90D568C966635B.m4a"
  },
  {
    "level": 865,
    "question": "'不要对我说再见一句再见'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "再见",
    "explain": "卓鸣",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104459/13-F89B7628DB12E82918D815FDDDF72480.m4a"
  },
  {
    "level": 866,
    "question": "'你就是我的吃货男朋友，我会爱你到老'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的吃货男朋友",
    "explain": "带泪的鱼",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330191234/13-5FB2CD924E9F914063F40CF54250908E.m4a"
  },
  {
    "level": 867,
    "question": "'终于明白幸福需要预约，原来有人已在你的世界'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "预约",
    "explain": "邵洪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190118/13-7A0969632725BA3C5AEFAA989637E99D.m4a"
  },
  {
    "level": 868,
    "question": "'你明明就是个病人 病人'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "病人",
    "explain": "徐佳莹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104117/13-79C6DAFA45A0F06594DE7FAD5AB1AFC7.m4a"
  },
  {
    "level": 869,
    "question": "'为你付出那种伤心，你永远不了解'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "痴心绝对",
    "explain": "李圣杰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193005/13-24CE1B0F67474835CE09E8958CA48DCB.m4a"
  },
  {
    "level": 870,
    "question": "'我的眼留在了北京南站，视线开始不停地旋转'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "北京南站",
    "explain": "赵鑫",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330190225/13-76A08ABCCFDAD5EAE80301DC1322A828.m4a"
  },
  {
    "level": 871,
    "question": "'我们已不存在关系，时间让感觉慢慢抹去'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "不存在的关系",
    "explain": "胡丹丹",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193459/13-90E312404F591D1121F40899E180D22C.m4a"
  },
  {
    "level": 872,
    "question": "'喜欢看你轻轻皱眉，叫我胆小鬼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "胆小鬼",
    "explain": "梁咏琪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184414/13-E7C54F9C0917C61ACD666957322D8F0D.m4a"
  },
  {
    "level": 873,
    "question": "'我要这天再遮不住我的眼'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "悟空传",
    "explain": "缝纫机乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192429/13-8EC7387EEE7EFBAB12DC436C9E0D7120.m4a"
  },
  {
    "level": 874,
    "question": "'也许真的拥有，有了你已足够'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "也许",
    "explain": "四郎贡布",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104243/13-47FD299DCB46612381D2A75CC27A0070.m4a"
  },
  {
    "level": 875,
    "question": "'现在的你在哪里，好久不见你'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "现在,你在哪里?",
    "explain": "品冠",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203535/13-3905A49104D203D31642006A416669B6.m4a"
  },
  {
    "level": 876,
    "question": "'爱潜入一片蓝蓝深海，在心深处摇摆'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "深海",
    "explain": "张学友",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184134/13-56478426F2984292650DB301B6D31965.m4a"
  },
  {
    "level": 877,
    "question": "'大河向东流，流流流流流流流流流'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "好汉歌",
    "explain": "莫安琪",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105814/13-AA574FB46B55452C180E268E9F8B2F05.m4a"
  },
  {
    "level": 878,
    "question": "'你的脚步流浪在天涯，我的思恋随你到远方'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "走天涯",
    "explain": "降央卓玛",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192959/13-E2504C0188D6BE84F312762996F8A9B2.m4a"
  },
  {
    "level": 879,
    "question": "'那些痛的记忆，落在春的泥土里'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "春泥",
    "explain": "庾澄庆",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330202024/13-8708CAF7E5C2546BE33CFA394A560882.m4a"
  },
  {
    "level": 880,
    "question": "'你总是那么近那么远，好像隔着时空站在我的面前'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "那么近那么远",
    "explain": "杨梓文祺",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193722/13-DBDBB435BB70230EBC92DAC81590F4DE.m4a"
  },
  {
    "level": 881,
    "question": "'最肯忘却古人诗 最不屑一顾是相思'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "相思",
    "explain": "毛阿敏",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330183745/13-6EBFC98A319DA380635FBAD5D2307F37.m4a"
  },
  {
    "level": 882,
    "question": "'万物事言语道断，心行于虚妄之间'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "时一现耳三千岁",
    "explain": "双笙",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104045/13-0E318333AD500C9BFD2CB04520ACB0CF.m4a"
  },
  {
    "level": 883,
    "question": "'只想用一首歌，唱出我的难过'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "唱出我的难过",
    "explain": "邱永传",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193757/13-FDAB6FAE7C07CB7B9A5390F1A0F3A09C.m4a"
  },
  {
    "level": 884,
    "question": "'you are my everything，you are my everything'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "You're My Everything",
    "explain": "JA符龙飞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192827/13-CBD577A897CA09040CEF7D3A1191927C.m4a"
  },
  {
    "level": 885,
    "question": "'现在我所有的思念，充满悔恨和亏欠'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我所有的思念",
    "explain": "大壮",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104841/13-C17FB9306A281AFB91C0AC5E43DDB373.m4a"
  },
  {
    "level": 886,
    "question": "'财神来到我家门前，喜气洋洋过新年'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "财神来到我家门",
    "explain": "卓依婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330193044/13-EDE3852EF2C28C7428FD1F03C4E2B8D8.m4a"
  },
  {
    "level": 887,
    "question": "'一朵绽放中的红蔷薇，片片花瓣布满晶莹泪水'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "红蔷薇",
    "explain": "张靓颖",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104034/13-17F33A8AAF09BAA4A7483FF555CD78F1.m4a"
  },
  {
    "level": 888,
    "question": "'我太认真 我承认我输了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一认真就输了",
    "explain": "欢子",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402103519/13-8A04FF526AC0CA31526A95861C5332B5.m4a"
  },
  {
    "level": 889,
    "question": "'柠檬加香草，不浓又不太淡'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "柠檬",
    "explain": "王瑞淇",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330201259/13-EA7ED7C4EAC22ECC005894EE2FDF4CBE.m4a"
  },
  {
    "level": 890,
    "question": "'啊…，孤独的夙愿，啊…'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "夙愿",
    "explain": "印子月",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330185130/13-FA2B971FD0834AFF5FDAF947AF32E4AD.m4a"
  },
  {
    "level": 891,
    "question": "'我的生命，错过沿途的风景'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "我的生命只有过一次意义",
    "explain": "丢火车乐队",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104920/13-4CFF6C6D4261B90F0F14F557C21FB4F0.m4a"
  },
  {
    "level": 892,
    "question": "'我曾经毁了我的一切，只想永远地离开'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "平凡之路",
    "explain": "朴树",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330195904/13-93FA2EA5A3FBA1440076DE19B3287039.m4a"
  },
  {
    "level": 893,
    "question": "'你就这样 照进我心里，每天把你 的笑容温习'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Amazing",
    "explain": "陈梓童",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104741/13-CC3E3EF920F2C0F43C44923962F232C8.m4a"
  },
  {
    "level": 894,
    "question": "'Shine生来的能量，趁我还不富有甚至一无所有'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Shine",
    "explain": "逃跑计划",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330192010/13-F2D078ED4C1AC21FFFC726C59135AAEE.m4a"
  },
  {
    "level": 895,
    "question": "'我想得到一个人的爱，我想得到她的关怀'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一个人",
    "explain": "张艺兴",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184634/13-4EAE7DB6916E7F2EA2260A114526080B.m4a"
  },
  {
    "level": 896,
    "question": "'只能说我输了，也许是你怕了'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "淘汰",
    "explain": "朱文婷",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402105450/13-2AC9719018642B0711007A3B5BE35339.m4a"
  },
  {
    "level": 897,
    "question": "'一壶老酒一丝乡愁，一叶偏舟天际飘流'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "九月九",
    "explain": "高逸峰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203541/13-3A2706DBF8F39478323C6B9D817E4B77.m4a"
  },
  {
    "level": 898,
    "question": "'幸而在这深深的寒冬里，找到一份暖暖的爱'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "寒冬暖爱",
    "explain": "陈瑞",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330203547/13-3C118F732A0BFB5EE04F7E18F4D13381.m4a"
  },
  {
    "level": 899,
    "question": "'一生一世爱一回，痛了也是美'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "一生一世爱一回",
    "explain": "闫旭",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180330184631/13-4CF9A748EB977193B084D4972B75B591.m4a"
  },
  {
    "level": 900,
    "question": "'干脆就让我  lonely，反正我不知我  lonely'是以下哪首歌的歌词？",
    "answer": "Lonely",
    "explain": "卫兰",
    "url": "http://webfile.bssdlbig.kugou.com/minipro/quiz/climax/20180402104205/13-349F795B255F865182728CFC2474FE4F.m4a"
  }
]